{
  "2022-03-14_11-18-57": {
    "date": "2022-03-14_11-18-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Vall d'Hebron",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-14_11-18-57_0.jpg",
      "attachments/2022-03-14_11-18-57_1.jpg",
      "attachments/2022-03-14_11-18-57_2.png"
    ]
  },
  "2022-03-10_09-36-02": {
    "date": "2022-03-10_09-36-02",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a boca del t\u00fanel de Vallvidrera, de la Via Augusta, amb dos fotos comparatives.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-10_09-36-02_0.jpg",
      "attachments/2022-03-10_09-36-02_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-21_08-45-59": {
    "date": "2022-03-21_08-45-59",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui quatre panor\u00e0miques de la ciutat des de Montju\u00efc",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-21_08-45-59_0.jpg",
      "attachments/2022-03-21_08-45-59_1.jpg",
      "attachments/2022-03-21_08-45-59_2.jpg",
      "attachments/2022-03-21_08-45-59_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-08_10-10-11": {
    "date": "2022-06-08_10-10-11",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui anem a l'Avinguda Mistral, antic cam\u00ed de sortida de BCN per la porta de Sant Antoni",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-08_10-10-11_0.jpg",
      "attachments/2022-06-08_10-10-11_1.jpg",
      "attachments/2022-06-08_10-10-11_2.jpg",
      "attachments/2022-06-08_10-10-11_3.jpg",
      "attachments/2022-06-08_10-10-11_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-10-04_18-38-52": {
    "date": "2023-10-04_18-38-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Mes Comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2023-10-04_18-38-52_0.jpg",
      "attachments/2023-10-04_18-38-52_1.jpg",
      "attachments/2023-10-04_18-38-52_2.jpg",
      "attachments/2023-10-04_18-38-52_3.jpg",
      "attachments/2023-10-04_18-38-52_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-28_14-31-11": {
    "date": "2021-12-28_14-31-11",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la foto del dia",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-28_14-31-11_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-07_10-41-43": {
    "date": "2022-03-07_10-41-43",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Funicular de Montju\u00efc. Jo encara recordo que havia dos trams de funicular. El primer t\u00e9 el mateix recorregut a l'actual. El segon anava de on acaba el primer tram fins a dalt de tot, \u00e9s a dir fora de les muralles del Castell. Su posso que aquest segon tram es va suprimir al fer l'aeri actual",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-07_10-41-43_0.jpg",
      "attachments/2022-03-07_10-41-43_1.jpg",
      "attachments/2022-03-07_10-41-43_2.jpg",
      "attachments/2022-03-07_10-41-43_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-07_11-24-32": {
    "date": "2022-10-07_11-24-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia pluj\u00f3s. Avui anem al final de la Via Laietana, on descubrirem diferentes comparativa de l'edifici de Correus. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-07_11-24-32_0.jpg",
      "attachments/2022-10-07_11-24-32_1.jpg",
      "attachments/2022-10-07_11-24-32_2.jpg",
      "attachments/2022-10-07_11-24-32_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-10-27_10-56-05": {
    "date": "2023-10-27_10-56-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui \u00faltim dia de fotos de la Barceloneta. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-10-27_10-56-05_0.jpg",
      "attachments/2023-10-27_10-56-05_1.jpg",
      "attachments/2023-10-27_10-56-05_2.jpg",
      "attachments/2023-10-27_10-56-05_3.jpeg",
      "attachments/2023-10-27_10-56-05_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-10_10-00-51": {
    "date": "2021-03-10_10-00-51",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui carrer Arag\u00f3 ab el tren encara a la vista",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-10_10-00-51_0.jpg",
      "attachments/2021-03-10_10-00-51_1.jpg",
      "attachments/2021-03-10_10-00-51_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-26_11-33-11": {
    "date": "2021-05-26_11-33-11",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui els vehicles d'abans",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-26_11-33-11_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-23_09-16-26": {
    "date": "2022-03-23_09-16-26",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui marxem, anem al aeroport del Prat",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-23_09-16-26_0.jpeg",
      "attachments/2022-03-23_09-16-26_1.jpg",
      "attachments/2022-03-23_09-16-26_2.jpg",
      "attachments/2022-03-23_09-16-26_3.jpg",
      "attachments/2022-03-23_09-16-26_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-18_12-32-48": {
    "date": "2021-06-18_12-32-48",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tornem a la pla\u00e7a de Espa\u00f1a, on estava la terminal d'Iberia que portava a l'aeroport",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-18_12-32-48_0.jpeg"
    ]
  },
  "2022-10-19_09-55-54": {
    "date": "2022-10-19_09-55-54",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a fer de soldadets",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-19_09-55-54_0.jpg",
      "attachments/2022-10-19_09-55-54_1.jpg",
      "attachments/2022-10-19_09-55-54_2.jpg",
      "attachments/2022-10-19_09-55-54_3.jpg",
      "attachments/2022-10-19_09-55-54_4.jpg",
      "attachments/2022-10-19_09-55-54_5.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-16_07-53-18": {
    "date": "2021-02-16_07-53-18",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui muralla del mar, on es actualment el Passeig de Colom",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-16_07-53-18_0.jpeg"
    ]
  },
  "2024-03-15_13-38-35": {
    "date": "2024-03-15_13-38-35",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Park Guell",
    "attachments": [
      "attachments/2024-03-15_13-38-35_0.jpg",
      "attachments/2024-03-15_13-38-35_1.png",
      "attachments/2024-03-15_13-38-35_2.jpg",
      "attachments/2024-03-15_13-38-35_3.jpg",
      "attachments/2024-03-15_13-38-35_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-26_09-06-38": {
    "date": "2023-01-26_09-06-38",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca la Gran Via (costat Llobregat)",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-26_09-06-38_0.jpg",
      "attachments/2023-01-26_09-06-38_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-08_08-36-05": {
    "date": "2023-03-08_08-36-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de construccions",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-08_08-36-05_0.jpg",
      "attachments/2023-03-08_08-36-05_1.jpg",
      "attachments/2023-03-08_08-36-05_2.jpg",
      "attachments/2023-03-08_08-36-05_3.jpg",
      "attachments/2023-03-08_08-36-05_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-22_10-44-36": {
    "date": "2022-09-22_10-44-36",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui cap a Montju\u00efc. Del 1929 fin el 1965 va funcionar el segon tram del funicular que arribava fins a dalt del Castell",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-22_10-44-36_0.jpg",
      "attachments/2022-09-22_10-44-36_1.jpg",
      "attachments/2022-09-22_10-44-36_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-03_11-45-06": {
    "date": "2022-01-03_11-45-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui no es una foto. Es un gravat de 1842, que reprodueix la primera foto feta amb un daguerreotip a l'estat, i desapareguda.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-03_11-45-06_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-13_10-27-02": {
    "date": "2021-02-13_10-27-02",
    "subject": "la foto del dia",
    "body": "Avui Kubala jugant a l'antic camp del Bar\u00e7a dell carrer Numancia",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-13_10-27-02_0.jpeg"
    ]
  },
  "2023-12-11_19-27-02": {
    "date": "2023-12-11_19-27-02",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2023-12-11_19-27-02_0.jpg",
      "attachments/2023-12-11_19-27-02_1.jpg",
      "attachments/2023-12-11_19-27-02_2.jpg",
      "attachments/2023-12-11_19-27-02_3.jpg",
      "attachments/2023-12-11_19-27-02_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-13_11-02-10": {
    "date": "2022-06-13_11-02-10",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a les Corts, on havia un Vel\u00f3dromo. Adjunto planell per ubicar-lo",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-13_11-02-10_0.jpg",
      "attachments/2022-06-13_11-02-10_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-22_18-23-42": {
    "date": "2023-02-22_18-23-42",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dimecres finalitza el Carnestoltes 2023, amb l'enterrament de la sardina",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-22_18-23-42_0.jpg",
      "attachments/2023-02-22_18-23-42_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-07-11_09-15-14": {
    "date": "2022-07-11_09-15-14",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui anem al Passeig de Colom amb tres vistes de diferents \u00e8poques",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-11_09-15-14_0.jpg",
      "attachments/2022-07-11_09-15-14_1.jpg",
      "attachments/2022-07-11_09-15-14_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-15_09-38-33": {
    "date": "2022-02-15_09-38-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a Colom. Concretament a l'actual museu Mar\u00edtim de les drassanes. Son de quan era la caserna d'artilleria.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-15_09-38-33_0.jpg",
      "attachments/2022-02-15_09-38-33_1.jpg",
      "attachments/2022-02-15_09-38-33_2.jpg",
      "attachments/2022-02-15_09-38-33_3.jpg",
      "attachments/2022-02-15_09-38-33_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-24_13-14-56": {
    "date": "2021-07-24_13-14-56",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos fotos de l'Exposici\u00f3 Universal del 1929",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-24_13-14-56_0.jpg",
      "attachments/2021-07-24_13-14-56_1.jpeg"
    ]
  },
  "2022-07-21_12-20-44": {
    "date": "2022-07-21_12-20-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Tibidabo",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-21_12-20-44_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-12_11-47-26": {
    "date": "2021-02-12_11-47-26",
    "subject": "la foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-12_11-47-26_0.jpeg"
    ]
  },
  "2022-05-05_09-29-29": {
    "date": "2022-05-05_09-29-29",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem als antic magatzems Jorba. La terrassa hi havia un jard\u00ed amb fonts d'aigua i jo recordo algun animal (1/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_0.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_1.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_2.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_3.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_4.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_5.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_6.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_7.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_8.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_9.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-05_09-29-30": {
    "date": "2022-05-05_09-29-29",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem als antic magatzems Jorba. La terrassa hi havia un jard\u00ed amb fonts d'aigua i jo recordo algun animal (2/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_10.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_11.jpg",
      "attachments/2022-05-05_09-29-29_12.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-03_11-07-43": {
    "date": "2022-04-03_11-07-43",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-03_11-07-43_0.jpg",
      "attachments/2022-04-03_11-07-43_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-04_19-32-16": {
    "date": "2022-03-04_19-32-16",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui anem al Tibidabo, veurem el Sant Crist, amb les feines de hissada a dalt del temple el 1961 i les seves mides",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-04_19-32-16_0.jpg",
      "attachments/2022-03-04_19-32-16_1.jpg",
      "attachments/2022-03-04_19-32-16_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-23_11-41-52": {
    "date": "2022-09-23_11-41-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Zona Franca, concretament a la Pla\u00e7a Cerd\u00e0. Bon cap de setmanaaaaaaaaaaaaaaaaaaa.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-23_11-41-52_0.jpg",
      "attachments/2022-09-23_11-41-52_1.jpg",
      "attachments/2022-09-23_11-41-52_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-01_13-26-25": {
    "date": "2023-02-01_13-26-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a dos portals de la muralla",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-01_13-26-25_0.jpg",
      "attachments/2023-02-01_13-26-25_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-28_13-36-34": {
    "date": "2021-11-28_13-36-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tenim una foto aerea de la Zona Universit\u00e0ria i el Palau Reial",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-28_13-36-34_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-14_09-37-24": {
    "date": "2023-02-14_09-37-24",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Port de Barcelona",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-14_09-37-24_0.jpg",
      "attachments/2023-02-14_09-37-24_1.jpg",
      "attachments/2023-02-14_09-37-24_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-21_10-14-34": {
    "date": "2022-11-21_10-14-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Continuen al port de Barcelona 2",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-21_10-14-34_0.jpg",
      "attachments/2022-11-21_10-14-34_1.jpg",
      "attachments/2022-11-21_10-14-34_2.jpg",
      "attachments/2022-11-21_10-14-34_3.jpg",
      "attachments/2022-11-21_10-14-34_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-18_09-25-53": {
    "date": "2021-05-18_09-25-53",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui els Encants de la pla\u00e7a de les Glories",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-18_09-25-53_0.jpeg"
    ]
  },
  "2021-12-23_08-57-39": {
    "date": "2021-12-23_08-57-39",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la visi\u00f3 del dibuixant F. Iba\u00f1ez dels aguinaldos a una mena d'edifici la Rue del Percebe 13. Tamb\u00e9 l'anunci de la estrena de la pelicula a Barcelona de Pl\u00e1cido de Berlanga que t\u00e9 lloc en les Festes de Nadal. BONES FESTES A TOT EL GRUP, A PESAR DEL OMICRON",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-23_08-57-39_0.jpg",
      "attachments/2021-12-23_08-57-39_1.jpg",
      "attachments/2021-12-23_08-57-39_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-12-12_10-02-29": {
    "date": "2022-12-12_10-02-29",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tres fotos",
    "attachments": [
      "attachments/2022-12-12_10-02-29_0.jpg",
      "attachments/2022-12-12_10-02-29_1.jpg",
      "attachments/2022-12-12_10-02-29_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-10_17-41-14": {
    "date": "2021-11-10_17-41-14",
    "subject": "foto de dia",
    "body": "Avui anem a Correus, en primer pla l'est\u00e0tua del esclavista Antonio Lopez, ja retirada",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-10_17-41-14_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-15_09-02-37": {
    "date": "2021-07-15_09-02-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "A la comparativa, de la Rambla Catalunya amb Diputaci\u00f3, podem intercalar aquesta",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-15_09-02-37_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-20_08-34-59": {
    "date": "2022-05-20_08-34-59",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca Sant Andreu del Palomar. Bon cap de setmana \ud83d\ude00",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-20_08-34-59_0.jpg",
      "attachments/2022-05-20_08-34-59_1.jpg",
      "attachments/2022-05-20_08-34-59_2.jpg",
      "attachments/2022-05-20_08-34-59_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-07-18_13-07-19": {
    "date": "2022-07-18_13-07-19",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a una comparativa del la Monumental",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-18_13-07-19_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-06_09-13-04": {
    "date": "2021-10-06_09-13-04",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Hospital de Sant Pau, amb dos vistes amb 9 anys de diferencia",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-06_09-13-04_0.jpg",
      "attachments/2021-10-06_09-13-04_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-11_11-45-59": {
    "date": "2021-04-11_11-45-59",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Moll",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-11_11-45-59_0.jpg",
      "attachments/2021-04-11_11-45-59_1.jpg",
      "attachments/2021-04-11_11-45-59_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-02_20-04-33": {
    "date": "2021-10-02_20-04-33",
    "subject": "foto del Dia",
    "body": "Avui anem a la pres\u00f3 de Reina Amalia, que estava situada a la Ronda Sant Pau",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-02_20-04-33_0.jpg",
      "attachments/2021-10-02_20-04-33_1.jpg",
      "attachments/2021-10-02_20-04-33_2.jpg",
      "attachments/2021-10-02_20-04-33_3.jpg"
    ]
  },
  "2024-01-15_10-14-53": {
    "date": "2024-01-15_10-14-53",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al final de la Via Laietana, concretament al voltant de Correus.",
    "attachments": [
      "attachments/2024-01-15_10-14-53_0.jpg",
      "attachments/2024-01-15_10-14-53_1.png",
      "attachments/2024-01-15_10-14-53_2.jpg",
      "attachments/2024-01-15_10-14-53_3.jpg",
      "attachments/2024-01-15_10-14-53_4.jpg",
      "attachments/2024-01-15_10-14-53_5.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-16_19-42-20": {
    "date": "2022-03-16_19-42-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al cine",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-16_19-42-20_0.jpg",
      "attachments/2022-03-16_19-42-20_1.jpg",
      "attachments/2022-03-16_19-42-20_2.jpg",
      "attachments/2022-03-16_19-42-20_3.jpg",
      "attachments/2022-03-16_19-42-20_4.jpg",
      "attachments/2022-03-16_19-42-20_5.jpg",
      "attachments/2022-03-16_19-42-20_6.jpg",
      "attachments/2022-03-16_19-42-20_7.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-02_10-05-44": {
    "date": "2021-09-02_10-05-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Pla\u00e7a de Catalunya. Sense el Corte Ingles",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-02_10-05-44_0.jpeg"
    ]
  },
  "2021-06-27_09-44-08": {
    "date": "2021-06-27_09-44-08",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui l'estaci\u00f3 del metro d'Universitat",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-27_09-44-08_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-06_16-41-13": {
    "date": "2023-02-06_16-41-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Casc Antic, amb dos fotos de la pla\u00e7a de l'Angel tal com era abans de l'obertura de la Via Laietana, i dos fotos dels edificis on ara hi ha Correus",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-06_16-41-13_0.jpg",
      "attachments/2023-02-06_16-41-13_1.jpg",
      "attachments/2023-02-06_16-41-13_2.jpg",
      "attachments/2023-02-06_16-41-13_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-04_11-11-05": {
    "date": "2022-01-04_11-11-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Ja arriben el REIS",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-04_11-11-05_0.jpg",
      "attachments/2022-01-04_11-11-05_1.jpg",
      "attachments/2022-01-04_11-11-05_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-04_16-29-44": {
    "date": "2021-03-04_16-29-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "avui la Barcino romana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-04_16-29-44_0.png"
    ]
  },
  "2022-03-25_11-18-54": {
    "date": "2022-03-25_11-18-54",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca fotos a\u00e8ries",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-25_11-18-54_0.jpg",
      "attachments/2022-03-25_11-18-54_1.jpg",
      "attachments/2022-03-25_11-18-54_2.jpg",
      "attachments/2022-03-25_11-18-54_3.jpg",
      "attachments/2022-03-25_11-18-54_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-25_09-52-35": {
    "date": "2021-05-25_09-52-35",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui incendi al carrer de la Cera amb Rda. S. Pau el 1899",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-25_09-52-35_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-05_13-52-04": {
    "date": "2022-10-05_13-52-04",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Paral\u00b7lel. Dos fotos amb vies provisionals per portar material Ferroviari a la Exposicio Universal de 1929 l'altre fira de llibres de vell",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-05_13-52-04_0.jpg",
      "attachments/2022-10-05_13-52-04_1.jpg",
      "attachments/2022-10-05_13-52-04_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-12_10-03-18": {
    "date": "2021-11-12_10-03-18",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Catedral, encara sense la fa\u00e7ana actual. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-12_10-03-18_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-30_12-42-24": {
    "date": "2022-09-30_12-42-24",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui amb una foto aerea del Palau de Pedralbes, amb la Diagonal a dalt a la dreta Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-30_12-42-24_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-04_08-32-05": {
    "date": "2023-09-04_08-32-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Com els nens, iniciem el nou curs de la foto del dia",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-04_08-32-05_0.jpg",
      "attachments/2023-09-04_08-32-05_1.jpg",
      "attachments/2023-09-04_08-32-05_2.jpg",
      "attachments/2023-09-04_08-32-05_3.jpg",
      "attachments/2023-09-04_08-32-05_4.jpg",
      "attachments/2023-09-04_08-32-05_5.jpg",
      "attachments/2023-09-04_08-32-05_6.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-09_08-38-30": {
    "date": "2022-03-09_08-38-30",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Passeig LLu\u00eds Companys, a tocar al Parc de la Ciutadella. Es el palau de les Belles Arts fet durant l'Exposici\u00f3 de 1888. Despr\u00e9s es va enderrocar i van fer els Jutjats. Ara est es un solar.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-09_08-38-30_0.jpg",
      "attachments/2022-03-09_08-38-30_1.jpg",
      "attachments/2022-03-09_08-38-30_2.jpg",
      "attachments/2022-03-09_08-38-30_3.jpg",
      "attachments/2022-03-09_08-38-30_4.jpg",
      "attachments/2022-03-09_08-38-30_5.jpg",
      "attachments/2022-03-09_08-38-30_6.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-08_10-43-59": {
    "date": "2021-04-08_10-43-59",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui les atraccions Apolo al Paral\u00b7lel amb tranvia",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-08_10-43-59_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-17_10-08-49": {
    "date": "2022-11-17_10-08-49",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a III",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-17_10-08-49_0.jpg",
      "attachments/2022-11-17_10-08-49_1.jpg",
      "attachments/2022-11-17_10-08-49_2.jpg",
      "attachments/2022-11-17_10-08-49_3.jpg",
      "attachments/2022-11-17_10-08-49_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-23_09-04-09": {
    "date": "2021-09-23_09-04-09",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al port, concretament als tinglados que havia al als molls com el de la fusta i davant de la Barceloneta. Bon llaaaaaaaaaaaaaaaaaarg cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-23_09-04-09_0.jpg",
      "attachments/2021-09-23_09-04-09_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-14_10-44-16": {
    "date": "2022-10-14_10-44-16",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca vistes panor\u00e0miques. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-14_10-44-16_0.jpg",
      "attachments/2022-10-14_10-44-16_1.jpg",
      "attachments/2022-10-14_10-44-16_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-17_10-36-13": {
    "date": "2021-10-17_10-36-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos fotos aereas amb 30 anys de difer\u00e8ncia, amb la pres\u00f3 model com a referencia",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-17_10-36-13_0.jpeg",
      "attachments/2021-10-17_10-36-13_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-25_11-22-16": {
    "date": "2022-11-25_11-22-16",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Continuem al Port de Barcelona 4. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-25_11-22-16_0.jpg",
      "attachments/2022-11-25_11-22-16_1.jpg",
      "attachments/2022-11-25_11-22-16_2.jpg",
      "attachments/2022-11-25_11-22-16_3.jpg",
      "attachments/2022-11-25_11-22-16_4.jpg",
      "attachments/2022-11-25_11-22-16_5.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-28_10-27-26": {
    "date": "2021-02-28_10-27-26",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui l'Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a antiga, i l'actual en construcci\u00f3",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-28_10-27-26_0.jpg",
      "attachments/2021-02-28_10-27-26_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-14_08-24-26": {
    "date": "2021-06-14_08-24-26",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la zona universitaria en una vista a\u00e9rea del 1965",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-14_08-24-26_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-30_10-06-02": {
    "date": "2021-03-30_10-06-02",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el Born, l'antic Mercabarna",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-30_10-06-02_0.png"
    ]
  },
  "2023-09-07_16-17-52": {
    "date": "2023-09-07_16-17-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-07_16-17-52_0.jpg",
      "attachments/2023-09-07_16-17-52_1.jpg",
      "attachments/2023-09-07_16-17-52_2.jpg"
    ]
  },
  "2024-03-05_12-58-17": {
    "date": "2024-03-05_12-58-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui repassem empreses i botigues de la ciutat.",
    "attachments": [
      "attachments/2024-03-05_12-58-17_0.jpg",
      "attachments/2024-03-05_12-58-17_1.jpg",
      "attachments/2024-03-05_12-58-17_2.jpg",
      "attachments/2024-03-05_12-58-17_3.jpg",
      "attachments/2024-03-05_12-58-17_4.jpg",
      "attachments/2024-03-05_12-58-17_5.jpg",
      "attachments/2024-03-05_12-58-17_6.jpg",
      "attachments/2024-03-05_12-58-17_7.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-09_09-32-33": {
    "date": "2021-05-09_09-32-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui va de cines",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-09_09-32-33_0.jpg",
      "attachments/2021-05-09_09-32-33_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-05_09-39-52": {
    "date": "2021-03-05_09-39-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui carrer Pelai, amb l'estaci\u00f3 dels Ferrocarrils encara a la superficie",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-05_09-39-52_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-11-29_09-34-57": {
    "date": "2023-11-29_09-34-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Aquesta ser\u00e0 la setmana del transport.",
    "attachments": [
      "attachments/2023-11-29_09-34-57_0.jpg",
      "attachments/2023-11-29_09-34-57_1.jpg",
      "attachments/2023-11-29_09-34-57_2.jpg",
      "attachments/2023-11-29_09-34-57_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-20_19-42-25": {
    "date": "2021-07-20_19-42-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a les Rambles",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-20_19-42-25_0.png"
    ]
  },
  "2022-04-01_10-01-44": {
    "date": "2022-04-01_10-01-44",
    "subject": "la foto del dia",
    "body": "Avui anem el m\u00edtic el Rec Comtal que anava de Montcada a Barcelona Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-01_10-01-44_0.jpg",
      "attachments/2022-04-01_10-01-44_1.jpg",
      "attachments/2022-04-01_10-01-44_2.jpg",
      "attachments/2022-04-01_10-01-44_3.jpg",
      "attachments/2022-04-01_10-01-44_4.jpg",
      "attachments/2022-04-01_10-01-44_5.jpg",
      "attachments/2022-04-01_10-01-44_6.jpg",
      "attachments/2022-04-01_10-01-44_7.jpg",
      "attachments/2022-04-01_10-01-44_8.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-27_08-26-27": {
    "date": "2021-05-27_08-26-27",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui jocs d'infantesa",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-27_08-26-27_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-04_10-03-23": {
    "date": "2022-02-04_10-03-23",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Ara que l'Ajuntament ha firmat el nou contracte de neteja de la ciutat, fotos del servei a principis del segle passat. Bon cap de setmana\ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-04_10-03-23_0.jpg",
      "attachments/2022-02-04_10-03-23_1.jpg",
      "attachments/2022-02-04_10-03-23_2.jpg",
      "attachments/2022-02-04_10-03-23_3.jpg",
      "attachments/2022-02-04_10-03-23_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-18_10-19-45": {
    "date": "2021-04-18_10-19-45",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tres vistes de la Zona Franca",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-18_10-19-45_0.jpeg",
      "attachments/2021-04-18_10-19-45_1.jpeg",
      "attachments/2021-04-18_10-19-45_2.png"
    ]
  },
  "2021-02-19_09-39-50": {
    "date": "2021-02-19_09-39-50",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-19_09-39-50_0.jpg"
    ]
  },
  "2024-01-12_09-53-44": {
    "date": "2024-01-12_09-53-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui continuen volan. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2024-01-12_09-53-44_0.jpg",
      "attachments/2024-01-12_09-53-44_1.jpeg",
      "attachments/2024-01-12_09-53-44_2.jpeg",
      "attachments/2024-01-12_09-53-44_3.png",
      "attachments/2024-01-12_09-53-44_4.png",
      "attachments/2024-01-12_09-53-44_5.png"
    ]
  },
  "2023-04-11_12-28-34": {
    "date": "2023-04-11_12-28-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "la *foto* encara est\u00e0 a Setmana Santa",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-11_12-28-34_0.jpg",
      "attachments/2023-04-11_12-28-34_1.jpg",
      "attachments/2023-04-11_12-28-34_2.jpg",
      "attachments/2023-04-11_12-28-34_3.jpg",
      "attachments/2023-04-11_12-28-34_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-17_09-31-06": {
    "date": "2021-11-17_09-31-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tenim una foto aerea de l'esquerra de l'Eixample del 1927. Es divisen la Granvia, Avd. Mistral i Paral\u00b7lel. Com a curiositat el carrer Sepulveda no estava encara urbanitzat a l'al\u00e7ada del carrer Enten\u00e7a.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-17_09-31-06_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-13_09-43-34": {
    "date": "2022-04-13_09-43-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui a un carrer Balmes desconegut. Que passeu una bona Setmana Santa amb pel\u00b7l\u00edcules que potser no heu vist.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-13_09-43-34_0.jpg",
      "attachments/2022-04-13_09-43-34_1.jpg",
      "attachments/2022-04-13_09-43-34_2.jpg",
      "attachments/2022-04-13_09-43-34_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-20_09-54-19": {
    "date": "2023-01-20_09-54-19",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui una foto aerea de la Diagonal del anys 60",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-20_09-54-19_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-10_16-29-48": {
    "date": "2022-11-10_16-29-48",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Pen\u00faltima entrega de la construcci\u00f3n de la L'exposici\u00f3 de 1929 i urbanitzaci\u00f3 de Montju\u00efc. III",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-10_16-29-48_0.jpg",
      "attachments/2022-11-10_16-29-48_1.jpg",
      "attachments/2022-11-10_16-29-48_2.jpg",
      "attachments/2022-11-10_16-29-48_3.jpg",
      "attachments/2022-11-10_16-29-48_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-05_10-47-05": {
    "date": "2022-01-05_10-47-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui arriben el Reis. Tamb\u00e9 la botiga i obrador del primer DANONE que estaba al carrer dels Angels. El nom de Danone prov\u00e9 del fill que es deia *DAN*IEL i *ONE* de primer",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-05_10-47-05_0.jpg",
      "attachments/2022-01-05_10-47-05_1.jpg",
      "attachments/2022-01-05_10-47-05_2.jpg",
      "attachments/2022-01-05_10-47-05_3.jpg"
    ]
  },
  "2024-03-19_19-05-07": {
    "date": "2024-03-19_19-05-07",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Mercat del Born",
    "attachments": [
      "attachments/2024-03-19_19-05-07_0.jpg",
      "attachments/2024-03-19_19-05-07_1.jpg",
      "attachments/2024-03-19_19-05-07_2.jpg",
      "attachments/2024-03-19_19-05-07_3.jpg",
      "attachments/2024-03-19_19-05-07_4.jpg",
      "attachments/2024-03-19_19-05-07_5.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-16_09-53-20": {
    "date": "2021-10-16_09-53-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Ara que est\u00e1 de moda parlar \"de las cloacas del Estado\", mirem la cloaca del Bogatell, un aut\u00e8ntic riu de mer... que desembocava directament a la platja",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-16_09-53-20_0.jpg",
      "attachments/2021-10-16_09-53-20_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-21_11-53-28": {
    "date": "2022-09-21_11-53-28",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Gran Via amb pla\u00e7a Cerd\u00e0, foto aerea comparativa",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-21_11-53-28_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-19_09-38-11": {
    "date": "2023-01-19_09-38-11",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a dos \"cases\", per\u00f2 de diferents significats",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-19_09-38-11_0.jpg",
      "attachments/2023-01-19_09-38-11_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-25_10-06-41": {
    "date": "2021-09-25_10-06-41",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui tenim un cami\u00f3 Pegaso \"Mofletes\", transportant part de l'est\u00e0tua del Crist del Tibidabo",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-25_10-06-41_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-23_19-54-17": {
    "date": "2022-04-23_19-54-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui Sant Jordi",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-23_19-54-17_0.jpg",
      "attachments/2022-04-23_19-54-17_1.jpg",
      "attachments/2022-04-23_19-54-17_2.jpg",
      "attachments/2022-04-23_19-54-17_3.jpg",
      "attachments/2022-04-23_19-54-17_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-04-19_18-07-13": {
    "date": "2023-04-19_18-07-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos vistes de la Diagonal",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-19_18-07-13_0.jpg",
      "attachments/2023-04-19_18-07-13_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-17_09-23-49": {
    "date": "2023-01-17_09-23-49",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tres fotos del primers anys del segle passat.",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-17_09-23-49_0.jpg",
      "attachments/2023-01-17_09-23-49_1.jpg",
      "attachments/2023-01-17_09-23-49_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-13_09-19-54": {
    "date": "2023-01-13_09-19-54",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui fotos i tra\u00e7at de la Riera Malla pel centre de la ciutat",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-13_09-19-54_0.jpg",
      "attachments/2023-01-13_09-19-54_1.jpg",
      "attachments/2023-01-13_09-19-54_2.jpg",
      "attachments/2023-01-13_09-19-54_3.jpg",
      "attachments/2023-01-13_09-19-54_4.jpg",
      "attachments/2023-01-13_09-19-54_5.jpg",
      "attachments/2023-01-13_09-19-54_6.jpg",
      "attachments/2023-01-13_09-19-54_7.jpg"
    ]
  },
  "2023-04-12_12-17-30": {
    "date": "2023-04-12_12-17-30",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Ara que esta de moda els b\u00fanquer del Tur\u00f3 de la Rovira",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-12_12-17-30_0.jpg",
      "attachments/2023-04-12_12-17-30_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-21_09-55-10": {
    "date": "2021-02-21_09-55-10",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "avui A. Carlos III amb Diagonal",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-21_09-55-10_0.jpeg"
    ]
  },
  "2021-03-29_10-36-44": {
    "date": "2021-03-29_10-36-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el Tur\u00f3 de la Rovira, amb un can\u00f3 antiaeri durant la guerra civil",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-29_10-36-44_0.jpeg"
    ]
  },
  "2023-05-09_09-23-39": {
    "date": "2023-05-09_09-23-39",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Mes tramvies.",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-09_09-23-39_0.jpg",
      "attachments/2023-05-09_09-23-39_1.jpg",
      "attachments/2023-05-09_09-23-39_2.jpg",
      "attachments/2023-05-09_09-23-39_3.jpg",
      "attachments/2023-05-09_09-23-39_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-02_11-55-17": {
    "date": "2022-03-02_11-55-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dimecres de cendra, tenim que enterrar la sardina. Jo de petit anava a Montju\u00efc a enterrar-la. Suposo que per la nit, els gats es posarien fins els bigotis de sardines",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-02_11-55-17_0.jpg",
      "attachments/2022-03-02_11-55-17_1.jpg",
      "attachments/2022-03-02_11-55-17_2.jpg",
      "attachments/2022-03-02_11-55-17_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-07-15_09-38-50": {
    "date": "2022-07-15_09-38-50",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Passeig de Gr\u00e0cia, amb els palaus de la burgesia. Bon cap de setmana calor\u00f3s a tope",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-15_09-38-50_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-30_16-32-20": {
    "date": "2023-05-30_16-32-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-30_16-32-20_0.jpg",
      "attachments/2023-05-30_16-32-20_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-12-19_13-33-39": {
    "date": "2022-12-19_13-33-39",
    "subject": "NADAL a Foto del dia",
    "body": "S'apropa Nadal i tamb\u00e9 el 60 aniversari de la Gran nevada del 1962. Aquesta setmana estarem de festes",
    "attachments": [
      "attachments/2022-12-19_13-33-39_0.jpg",
      "attachments/2022-12-19_13-33-39_1.jpg",
      "attachments/2022-12-19_13-33-39_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-12-04_10-29-11": {
    "date": "2023-12-04_10-29-11",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2023-12-04_10-29-11_0.jpg",
      "attachments/2023-12-04_10-29-11_1.jpg",
      "attachments/2023-12-04_10-29-11_2.jpg",
      "attachments/2023-12-04_10-29-11_3.jpg",
      "attachments/2023-12-04_10-29-11_4.jpg",
      "attachments/2023-12-04_10-29-11_5.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-12_09-43-43": {
    "date": "2021-06-12_09-43-43",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Passeig de la zona Franca amb la Granvia, es una foto aerea dels 1960",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-12_09-43-43_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-20_13-23-36": {
    "date": "2023-03-20_13-23-36",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al metge",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-20_13-23-36_0.jpg",
      "attachments/2023-03-20_13-23-36_1.jpg",
      "attachments/2023-03-20_13-23-36_2.jpg",
      "attachments/2023-03-20_13-23-36_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-15_08-31-57": {
    "date": "2021-05-15_08-31-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la f\u00e0brica de cerveses La Bohemia el 1905, El 1910 es van juntar tres cerveseres i va sortir la DAMM",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-15_08-31-57_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-18_10-33-04": {
    "date": "2022-02-18_10-33-04",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca pla\u00e7a de Catalunya amb Passeig de Gracia. Foto del cafe Colom, on posteriorment van construir el Hotel del mateix nom. Despr\u00e9s de la Guerra, va ser enderrocat i van construir l'actual edifici on estava el Banco Espa\u00f1ol de Cr\u00e9dito. En aquesta cantonada es on ara est\u00e0 la botiga d'Apple. BON CAP DE SETMANA",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-18_10-33-04_0.jpg",
      "attachments/2022-02-18_10-33-04_1.jpg",
      "attachments/2022-02-18_10-33-04_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-12-28_09-37-27": {
    "date": "2023-12-28_09-37-27",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dia dels Innocents, les famb fotos otos anem a Les Corts.",
    "attachments": [
      "attachments/2023-12-28_09-37-27_0.jpg",
      "attachments/2023-12-28_09-37-27_1.jpg",
      "attachments/2023-12-28_09-37-27_2.jpg",
      "attachments/2023-12-28_09-37-27_3.jpg",
      "attachments/2023-12-28_09-37-27_4.jpg",
      "attachments/2023-12-28_09-37-27_5.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-09_10-12-54": {
    "date": "2022-11-09_10-12-54",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Mes de la construcci\u00f3n de la L'exposici\u00f3 de 1929 i urbanitzaci\u00f3 de Montju\u00efc. III",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-09_10-12-54_0.jpg",
      "attachments/2022-11-09_10-12-54_1.jpg",
      "attachments/2022-11-09_10-12-54_2.jpg",
      "attachments/2022-11-09_10-12-54_3.jpg",
      "attachments/2022-11-09_10-12-54_4.jpg",
      "attachments/2022-11-09_10-12-54_5.jpg",
      "attachments/2022-11-09_10-12-54_6.jpg",
      "attachments/2022-11-09_10-12-54_7.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-20_11-14-32": {
    "date": "2021-06-20_11-14-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la Pla\u00e7a LLucmajor",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-20_11-14-32_0.png"
    ]
  },
  "2021-05-12_10-24-16": {
    "date": "2021-05-12_10-24-16",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el final de la via Laietana, amb el convent on \u00e9s ara la pla\u00e7a d'Antonio L\u00f3pez. L'altra \u00e9s com era el lloc on ara est\u00e0 Correus. Es van derruir per obrir la Via Laietana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-12_10-24-16_0.jpeg",
      "attachments/2021-05-12_10-24-16_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-06_11-28-55": {
    "date": "2022-05-06_11-28-55",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui que fa bon dia, anem al Passeig de Colom amb tres fotos comparatives. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-06_11-28-55_0.jpg",
      "attachments/2022-05-06_11-28-55_1.jpg",
      "attachments/2022-05-06_11-28-55_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-05_15-42-48": {
    "date": "2023-09-05_15-42-48",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-05_15-42-48_0.jpg",
      "attachments/2023-09-05_15-42-48_1.jpg",
      "attachments/2023-09-05_15-42-48_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-04-17_10-12-51": {
    "date": "2023-04-17_10-12-51",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui a la Rambla de Canaletes",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-17_10-12-51_0.jpg",
      "attachments/2023-04-17_10-12-51_1.jpg",
      "attachments/2023-04-17_10-12-51_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-06-02_10-43-18": {
    "date": "2023-06-02_10-43-18",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a Bellvitge del 1971. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-06-02_10-43-18_0.jpg",
      "attachments/2023-06-02_10-43-18_1.jpg",
      "attachments/2023-06-02_10-43-18_2.jpg",
      "attachments/2023-06-02_10-43-18_3.jpg",
      "attachments/2023-06-02_10-43-18_4.jpg",
      "attachments/2023-06-02_10-43-18_5.jpg",
      "attachments/2023-06-02_10-43-18_6.jpg",
      "attachments/2023-06-02_10-43-18_7.jpg",
      "attachments/2023-06-02_10-43-18_8.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-18_08-45-38": {
    "date": "2022-10-18_08-45-38",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui un petit recorregut per les masies que envoltaven la ciutat.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-18_08-45-38_0.jpg",
      "attachments/2022-10-18_08-45-38_1.jpg",
      "attachments/2022-10-18_08-45-38_2.jpg",
      "attachments/2022-10-18_08-45-38_3.jpg",
      "attachments/2022-10-18_08-45-38_4.png",
      "attachments/2022-10-18_08-45-38_5.jpg",
      "attachments/2022-10-18_08-45-38_6.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-04_12-05-07": {
    "date": "2021-06-04_12-05-07",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de muralles La primera es on ara \u00e9s el moll de la fusta, l'altra es al final del Paral\u00b7lel (Dressanes ). Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-04_12-05-07_0.jpg",
      "attachments/2021-06-04_12-05-07_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-06_09-43-52": {
    "date": "2021-11-06_09-43-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la zona franca i Montju\u00efc, en una vista a\u00e9rea. Es pot veure el cementiri a la dreta i el Passeig de la Zona Franca. Encara hi han els forats de les pedreres i barraques",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-06_09-43-52_0.png"
    ]
  },
  "2024-02-26_13-56-31": {
    "date": "2024-02-26_13-56-31",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bona setmana. Avui anem al Districte 5. Sarria, Sat Gervasi",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-26_13-56-31_0.jpg",
      "attachments/2024-02-26_13-56-31_1.jpg",
      "attachments/2024-02-26_13-56-31_2.jpg",
      "attachments/2024-02-26_13-56-31_3.jpg",
      "attachments/2024-02-26_13-56-31_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-18_09-29-41": {
    "date": "2021-11-18_09-29-41",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui foto a\u00e9rea del Casc Antic i Catedral",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-18_09-29-41_0.jpg",
      "attachments/2021-11-18_09-29-41_1.jpeg"
    ]
  },
  "2022-04-26_18-15-14": {
    "date": "2022-04-26_18-15-14",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui a l'Avinguda Meridiana amb una serie de comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-26_18-15-14_0.jpg",
      "attachments/2022-04-26_18-15-14_1.jpg",
      "attachments/2022-04-26_18-15-14_2.jpg",
      "attachments/2022-04-26_18-15-14_3.jpg",
      "attachments/2022-04-26_18-15-14_4.jpg",
      "attachments/2022-04-26_18-15-14_5.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-01_19-38-03": {
    "date": "2021-11-01_19-38-03",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dia de Tots Sants, anem als cementiris",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-01_19-38-03_0.jpg",
      "attachments/2021-11-01_19-38-03_1.jpg",
      "attachments/2021-11-01_19-38-03_2.jpg",
      "attachments/2021-11-01_19-38-03_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-07_08-46-19": {
    "date": "2021-05-07_08-46-19",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia i bon cap de setmana. Avui l'estaci\u00f3 de metro i renfe de pla\u00e7a de Catalunya",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-07_08-46-19_0.jpg"
    ]
  },
  "2024-01-18_13-51-33": {
    "date": "2024-01-18_13-51-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui fotos aereas de l'any 1945 fetes per l'ex\u00e8rcit americ\u00e0, comparades amb l'actualitat.",
    "attachments": [
      "attachments/2024-01-18_13-51-33_0.png",
      "attachments/2024-01-18_13-51-33_1.png",
      "attachments/2024-01-18_13-51-33_2.png",
      "attachments/2024-01-18_13-51-33_3.png",
      "attachments/2024-01-18_13-51-33_4.png",
      "attachments/2024-01-18_13-51-33_5.png",
      "attachments/2024-01-18_13-51-33_6.png",
      "attachments/2024-01-18_13-51-33_7.png"
    ]
  },
  "2022-02-26_13-45-56": {
    "date": "2022-02-26_13-45-56",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Carnestoltes",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-26_13-45-56_0.jpg",
      "attachments/2022-02-26_13-45-56_1.jpg",
      "attachments/2022-02-26_13-45-56_2.jpg",
      "attachments/2022-02-26_13-45-56_3.jpg",
      "attachments/2022-02-26_13-45-56_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-13_11-30-14": {
    "date": "2022-10-13_11-30-14",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem als antics encants de Bellcaire a la pla\u00e7a de les Glories (1/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_0.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_1.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_2.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_3.jpeg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_4.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_5.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_6.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_7.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_8.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_9.png"
    ]
  },
  "2022-10-13_11-30-15": {
    "date": "2022-10-13_11-30-14",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem als antics encants de Bellcaire a la pla\u00e7a de les Glories (2/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_10.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_11.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_12.jpg",
      "attachments/2022-10-13_11-30-14_13.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-13_09-21-12": {
    "date": "2022-05-13_09-21-12",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui a Montjuic, construcci\u00f3 del Palau Municipal de Esports. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-13_09-21-12_0.jpg",
      "attachments/2022-05-13_09-21-12_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-03_12-11-30": {
    "date": "2022-10-03_12-11-30",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui a Ciutat Vella. El carrer Santa Anna, amb una vista molt diferent a la d'avui en dia. I el carrer Comtal, que abans de la Via Laietana tenia la sortida per darrera del edifici de Can Vilardell (ara Hotel dels ulls)",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-03_12-11-30_0.jpg",
      "attachments/2022-10-03_12-11-30_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-09_12-06-29": {
    "date": "2022-09-09_12-06-29",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Hospital de la Santa Creu amb una comparativa",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-09_12-06-29_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-16_11-29-42": {
    "date": "2021-07-16_11-29-42",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui recordem els mariners de la VI flota americana, que venien a BCN. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-16_11-29-42_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-11_16-18-45": {
    "date": "2021-11-11_16-18-45",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui anem a la vila Olimpica tal com era abans",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-11_16-18-45_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-11_08-01-20": {
    "date": "2021-06-11_08-01-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Passeig de Maragall. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-11_08-01-20_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-04_18-16-15": {
    "date": "2022-10-04_18-16-15",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de ponts a la ciutat",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-04_18-16-15_0.jpeg",
      "attachments/2022-10-04_18-16-15_1.jpg",
      "attachments/2022-10-04_18-16-15_2.jpg",
      "attachments/2022-10-04_18-16-15_3.jpg",
      "attachments/2022-10-04_18-16-15_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-16_09-31-10": {
    "date": "2023-02-16_09-31-10",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Barceloneta, on estava la f\u00e0brica de la Maquinista Terrestre i Mar\u00edtima",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-16_09-31-10_0.jpg",
      "attachments/2023-02-16_09-31-10_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-02_10-09-09": {
    "date": "2023-01-02_10-09-09",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Continua la serie de la urbanitzaci\u00f3 de Montju\u00efc",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-02_10-09-09_0.jpg",
      "attachments/2023-01-02_10-09-09_1.jpg",
      "attachments/2023-01-02_10-09-09_2.jpg",
      "attachments/2023-01-02_10-09-09_3.jpg",
      "attachments/2023-01-02_10-09-09_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-03_09-35-20": {
    "date": "2022-05-03_09-35-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a l'Estadi de Montju\u00efc el 1928",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-03_09-35-20_0.jpg",
      "attachments/2022-05-03_09-35-20_1.jpg",
      "attachments/2022-05-03_09-35-20_2.jpg",
      "attachments/2022-05-03_09-35-20_3.jpg",
      "attachments/2022-05-03_09-35-20_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-30_09-56-03": {
    "date": "2021-12-30_09-56-03",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Acabarem l'any amb fotografies de Catal\u00e0 Roca",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-30_09-56-03_0.jpg",
      "attachments/2021-12-30_09-56-03_1.jpg",
      "attachments/2021-12-30_09-56-03_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-28_13-27-42": {
    "date": "2021-06-28_13-27-42",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-28_13-27-42_0.png"
    ]
  },
  "2023-12-12_10-26-21": {
    "date": "2023-12-12_10-26-21",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2023-12-12_10-26-21_0.jpg",
      "attachments/2023-12-12_10-26-21_1.jpg",
      "attachments/2023-12-12_10-26-21_2.jpg",
      "attachments/2023-12-12_10-26-21_3.jpg",
      "attachments/2023-12-12_10-26-21_4.jpg",
      "attachments/2023-12-12_10-26-21_5.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-20_13-41-56": {
    "date": "2022-06-20_13-41-56",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui a la Ronda Universitat. Antigua terminal del bus de l'aAsina Graells",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-20_13-41-56_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-08_09-48-22": {
    "date": "2023-05-08_09-48-22",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Tramvies de Barcelona",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-08_09-48-22_0.jpg",
      "attachments/2023-05-08_09-48-22_1.jpg",
      "attachments/2023-05-08_09-48-22_2.jpg",
      "attachments/2023-05-08_09-48-22_3.jpg",
      "attachments/2023-05-08_09-48-22_4.jpg",
      "attachments/2023-05-08_09-48-22_5.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-20_11-39-37": {
    "date": "2022-10-20_11-39-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de passeig amb tranvia",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-20_11-39-37_0.jpg",
      "attachments/2022-10-20_11-39-37_1.jpg",
      "attachments/2022-10-20_11-39-37_2.jpg",
      "attachments/2022-10-20_11-39-37_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-07-12_09-38-52": {
    "date": "2022-07-12_09-38-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem amb una comparativa, prop de la Meridiana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-12_09-38-52_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-09_12-53-01": {
    "date": "2021-02-09_12-53-01",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-09_12-53-01_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-11-10_11-48-05": {
    "date": "2023-11-10_11-48-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Passeig de Sant Joan. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-11-10_11-48-05_0.jpg",
      "attachments/2023-11-10_11-48-05_1.jpg",
      "attachments/2023-11-10_11-48-05_2.jpg",
      "attachments/2023-11-10_11-48-05_3.jpg",
      "attachments/2023-11-10_11-48-05_4.jpg",
      "attachments/2023-11-10_11-48-05_5.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-05_09-00-35": {
    "date": "2023-05-05_09-00-35",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos comparatives del carrer Balmes. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-05_09-00-35_0.jpg",
      "attachments/2023-05-05_09-00-35_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-22_19-54-53": {
    "date": "2021-09-22_19-54-53",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem amb tren a la costa del Maresme",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-22_19-54-53_0.jpg",
      "attachments/2021-09-22_19-54-53_1.jpg"
    ]
  },
  "2024-02-13_13-45-33": {
    "date": "2024-02-13_13-45-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Paral\u00b7lel dels Teatres i Cines",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-13_13-45-33_0.jpg",
      "attachments/2024-02-13_13-45-33_1.jpg",
      "attachments/2024-02-13_13-45-33_2.jpg",
      "attachments/2024-02-13_13-45-33_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-02_14-03-34": {
    "date": "2022-05-02_14-03-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem als anys seixanta",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-02_14-03-34_0.jpg",
      "attachments/2022-05-02_14-03-34_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-23_10-37-16": {
    "date": "2021-02-23_10-37-16",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui vista aerea de la Pla\u00e7a de Espa\u00f1a, amb les Arenas, l'escorxador i la Granvia el 1925",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-23_10-37-16_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-04_12-15-25": {
    "date": "2022-11-04_12-15-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a les Rondes, que segueixen el tra\u00e7at de les muralles de la ciutat. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-04_12-15-25_0.jpg",
      "attachments/2022-11-04_12-15-25_1.jpg",
      "attachments/2022-11-04_12-15-25_2.jpg",
      "attachments/2022-11-04_12-15-25_3.png",
      "attachments/2022-11-04_12-15-25_4.jpg",
      "attachments/2022-11-04_12-15-25_5.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-01_09-10-09": {
    "date": "2022-06-01_09-10-09",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Fotos de 1915 de l'estaci\u00f3 que havia abans de l'actual Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-01_09-10-09_0.jpg",
      "attachments/2022-06-01_09-10-09_1.jpg",
      "attachments/2022-06-01_09-10-09_2.jpg",
      "attachments/2022-06-01_09-10-09_3.jpg",
      "attachments/2022-06-01_09-10-09_4.jpg",
      "attachments/2022-06-01_09-10-09_5.jpg",
      "attachments/2022-06-01_09-10-09_6.jpg",
      "attachments/2022-06-01_09-10-09_7.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-29_09-14-26": {
    "date": "2022-04-29_09-14-26",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui a la pla\u00e7a d'Espanya i Montjuic en obres per l'Exposici\u00f3 Universal del 1929 Bon cap de setmana, fins dilluns",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-29_09-14-26_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-15_09-05-13": {
    "date": "2021-09-15_09-05-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Recordeu el fot\u00f3grafos que et donaven la foto al cap d'uns minuts ??",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-15_09-05-13_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-04-24_13-35-33": {
    "date": "2023-04-24_13-35-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos vistes de l'Institut Mental de la Santa Creu al districte de Nou Barris, avui desaparegut",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-24_13-35-33_0.jpg",
      "attachments/2023-04-24_13-35-33_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-10_19-59-08": {
    "date": "2022-05-10_19-59-08",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tres fotos del Portal de l'Angel. Una curiosa de un urbano regulant el tr\u00e0nsit davant d'estad\u00edstica municipal",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-10_19-59-08_0.jpg",
      "attachments/2022-05-10_19-59-08_1.jpg",
      "attachments/2022-05-10_19-59-08_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-14_09-51-21": {
    "date": "2021-04-14_09-51-21",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui l'Avinguda de la Catedral, encara amb edificis adossats a la muralla Romana i un altra mes recent amb cotxes",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-14_09-51-21_0.jpeg",
      "attachments/2021-04-14_09-51-21_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-15_12-27-05": {
    "date": "2023-05-15_12-27-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Port de barcelona",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-15_12-27-05_0.jpg",
      "attachments/2023-05-15_12-27-05_1.jpg",
      "attachments/2023-05-15_12-27-05_2.jpg",
      "attachments/2023-05-15_12-27-05_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-23_09-09-32": {
    "date": "2021-05-23_09-09-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el carrer Gran de Sant Andreu",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-23_09-09-32_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-31_10-08-12": {
    "date": "2021-05-31_10-08-12",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la Rambla amb un home anunci",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-31_10-08-12_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-15_19-01-29": {
    "date": "2021-11-15_19-01-29",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Anem al port del segle XIX",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-15_19-01-29_0.jpeg",
      "attachments/2021-11-15_19-01-29_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-10-31_14-25-48": {
    "date": "2023-10-31_14-25-48",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Bon dia i millor Castanyada.",
    "attachments": [
      "attachments/2023-10-31_14-25-48_0.jpg",
      "attachments/2023-10-31_14-25-48_1.jpg",
      "attachments/2023-10-31_14-25-48_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-27_09-28-33": {
    "date": "2022-04-27_09-28-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a prop de l'Estaci\u00f3 del Nord, on podem veure les instal\u00b7lacions de la companyia Hidroel\u00e8ctrica de Catalunya, l'estaci\u00f3 i la carretera de Ribes",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-27_09-28-33_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-07_10-34-07": {
    "date": "2021-03-07_10-34-07",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la Creu Coberta, que estava situada a la Pla\u00e7a de Espa\u00f1a i que dona nom al carrer principal d'Hostafrancs",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-07_10-34-07_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-22_09-11-08": {
    "date": "2022-11-22_09-11-08",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "El Port de Barcelona 3",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-22_09-11-08_0.jpg",
      "attachments/2022-11-22_09-11-08_1.jpg",
      "attachments/2022-11-22_09-11-08_2.jpg",
      "attachments/2022-11-22_09-11-08_3.jpg",
      "attachments/2022-11-22_09-11-08_4.jpg",
      "attachments/2022-11-22_09-11-08_5.jpg"
    ]
  },
  "2022-07-14_17-39-32": {
    "date": "2022-07-14_17-39-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al 1887 amb una excursi\u00f3 a Montserrat",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-14_17-39-32_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-19_12-40-06": {
    "date": "2021-06-19_12-40-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al port",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-19_12-40-06_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-03_10-43-02": {
    "date": "2021-12-03_10-43-02",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui anem a l'estaci\u00f3 de Fran\u00e7a amb diverses perspectives i comparativa. BON CAP DE SETMANA LLARG I MOLT M\u00c9S LLARG PER ALGUNS/ES",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-03_10-43-02_0.jpg",
      "attachments/2021-12-03_10-43-02_1.jpg",
      "attachments/2021-12-03_10-43-02_2.jpg",
      "attachments/2021-12-03_10-43-02_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-20_10-58-38": {
    "date": "2022-01-20_10-58-38",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Eixample amb una comparativa",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-20_10-58-38_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-28_08-27-44": {
    "date": "2021-05-28_08-27-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el pavell\u00f3 dels magatzem Jorba a l'Exposici\u00f3 del 1929",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-28_08-27-44_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-25_11-41-00": {
    "date": "2021-03-25_11-41-00",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Hola avui \u00e9s l'incendi de l'edifici de Telef\u00f3nica a la pla\u00e7a de Catalunya el 1973",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-25_11-41-00_0.jpeg"
    ]
  },
  "2022-11-15_19-15-15": {
    "date": "2022-11-15_19-15-15",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a l'estaci\u00f3 de Fran\u00e7a",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-15_19-15-15_0.jpg",
      "attachments/2022-11-15_19-15-15_1.jpg",
      "attachments/2022-11-15_19-15-15_2.jpg",
      "attachments/2022-11-15_19-15-15_3.jpg",
      "attachments/2022-11-15_19-15-15_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-12_10-05-08": {
    "date": "2022-03-12_10-05-08",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a ras de terra",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-12_10-05-08_0.jpg",
      "attachments/2022-03-12_10-05-08_1.jpg",
      "attachments/2022-03-12_10-05-08_2.jpg",
      "attachments/2022-03-12_10-05-08_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-15_08-49-23": {
    "date": "2023-03-15_08-49-23",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui, barraques a la ciutat",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-15_08-49-23_0.jpg",
      "attachments/2023-03-15_08-49-23_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-03_12-17-20": {
    "date": "2022-06-03_12-17-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Diagonal al 1930",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-03_12-17-20_0.jpg",
      "attachments/2022-06-03_12-17-20_1.jpg",
      "attachments/2022-06-03_12-17-20_2.jpg",
      "attachments/2022-06-03_12-17-20_3.jpg",
      "attachments/2022-06-03_12-17-20_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-21_18-52-48": {
    "date": "2021-11-21_18-52-48",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tenim una foto aerea de la Pla\u00e7a Cerd\u00e0 -Gran Via amb Passeig Zona Franca -L'edifici era el de la SEAT",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-21_18-52-48_0.jpeg"
    ]
  },
  "2021-09-08_18-01-58": {
    "date": "2021-09-08_18-01-58",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Teniu records d'aquests venedors ambulants",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-08_18-01-58_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-11-13_09-46-03": {
    "date": "2023-11-13_09-46-03",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, continuem a l'Eixample, avui el carrer Balmes",
    "attachments": [
      "attachments/2023-11-13_09-46-03_0.jpg",
      "attachments/2023-11-13_09-46-03_1.jpg",
      "attachments/2023-11-13_09-46-03_2.jpg",
      "attachments/2023-11-13_09-46-03_3.jpg",
      "attachments/2023-11-13_09-46-03_4.jpg",
      "attachments/2023-11-13_09-46-03_5.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-28_10-22-43": {
    "date": "2023-02-28_10-22-43",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al desaparegut carrer Coribia, davant de la Catedral. Durant la Guerra Civil varis edificis van ser destru\u00efts per l'aviaci\u00f3 italiana. Aix\u00f2 va ser motiu de la construcci\u00f3 de l'avinguda de la Catedral",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-28_10-22-43_0.jpg",
      "attachments/2023-02-28_10-22-43_1.jpg",
      "attachments/2023-02-28_10-22-43_2.jpg",
      "attachments/2023-02-28_10-22-43_3.jpg",
      "attachments/2023-02-28_10-22-43_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-09_08-21-08": {
    "date": "2021-06-09_08-21-08",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el Paranimf de la Universitat de Barcelona. es 1942",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-09_08-21-08_0.png"
    ]
  },
  "2022-02-17_10-29-12": {
    "date": "2022-02-17_10-29-12",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui que fa bon dia, anem a la platja",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-17_10-29-12_0.jpg",
      "attachments/2022-02-17_10-29-12_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-02_09-54-08": {
    "date": "2021-12-02_09-54-08",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui anem al port de Barcelona, amb una foto de una grua a vapor que es feia servir per moure les mercaderies. Com a curiositat es veu al fons l'estructura de la construcci\u00f3 del monument a Colom.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-02_09-54-08_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-13_10-05-05": {
    "date": "2021-05-13_10-05-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui l'inici de la Creu Coberta amb pla\u00e7a de Espa\u00f1a",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-13_10-05-05_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-10_20-34-11": {
    "date": "2023-05-10_20-34-11",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui continuem amb fotos aereas",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-10_20-34-11_0.jpg",
      "attachments/2023-05-10_20-34-11_1.jpg",
      "attachments/2023-05-10_20-34-11_2.jpg",
      "attachments/2023-05-10_20-34-11_3.jpg"
    ]
  },
  "2024-02-01_12-16-53": {
    "date": "2024-02-01_12-16-53",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Per acabar amb els camps del Bar\u00e7a, aquest que estava prop de la que va ser l'Escola Industrial",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-01_12-16-53_0.jpg",
      "attachments/2024-02-01_12-16-53_1.jpg",
      "attachments/2024-02-01_12-16-53_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-06_09-10-47": {
    "date": "2023-09-06_09-10-47",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos panor\u00e0miques",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-06_09-10-47_0.jpg",
      "attachments/2023-09-06_09-10-47_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-02_09-58-06": {
    "date": "2021-03-02_09-58-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca barraques. Com podeu veure hi havien barraques a moltes parts de la ciutat i en diferents epoques",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-02_09-58-06_0.jpeg",
      "attachments/2021-03-02_09-58-06_1.jpg",
      "attachments/2021-03-02_09-58-06_2.jpg",
      "attachments/2021-03-02_09-58-06_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-20_11-25-54": {
    "date": "2021-02-20_11-25-54",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Parc de la Ciutadella, on actualment hi ha lla biblioteca de la Universitat Pompeu Fabra. Al terrat era el dip\u00f2sit d'aigua de la font monumental de la Ciutadella",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-20_11-25-54_0.jpeg"
    ]
  },
  "2022-01-31_10-28-50": {
    "date": "2022-01-31_10-28-50",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "avui anem a la part alta de la Ciutat. Passeig de la Bonanova",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-31_10-28-50_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-27_10-55-23": {
    "date": "2022-10-27_10-55-23",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Aquest dies que es parla de la venda del edifici del magatzemts de l'antic Can Jorba, aixi era als anys 30 (1/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_0.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_1.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_2.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_3.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_4.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_5.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_6.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_7.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_8.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_9.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-27_10-55-24": {
    "date": "2022-10-27_10-55-23",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Aquest dies que es parla de la venda del edifici del magatzemts de l'antic Can Jorba, aixi era als anys 30 (2/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_10.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_11.jpg",
      "attachments/2022-10-27_10-55-23_12.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-27_09-50-22": {
    "date": "2021-02-27_09-50-22",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca els camps del Bar\u00e7a i culers",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-27_09-50-22_0.jpg",
      "attachments/2021-02-27_09-50-22_1.jpg",
      "attachments/2021-02-27_09-50-22_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-13_19-55-02": {
    "date": "2023-09-13_19-55-02",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bona tarda. Avui anem a la Travessera de Gr\u00e0cia amb Passeig de Sant Joan amb unes comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-13_19-55-02_0.jpg",
      "attachments/2023-09-13_19-55-02_1.jpg",
      "attachments/2023-09-13_19-55-02_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-28_10-15-55": {
    "date": "2023-09-28_10-15-55",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de botigues",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-28_10-15-55_0.jpg",
      "attachments/2023-09-28_10-15-55_1.jpg",
      "attachments/2023-09-28_10-15-55_2.jpg",
      "attachments/2023-09-28_10-15-55_3.jpg",
      "attachments/2023-09-28_10-15-55_4.jpg",
      "attachments/2023-09-28_10-15-55_5.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-07_10-38-25": {
    "date": "2022-09-07_10-38-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a prop de la Pl. Castilla. Concretament al carrer Montalegre, a la dreta la Casa de la Caritat, a l'esquerra on ara est\u00e0 la Universitat d'Hist\u00f2ria i Geografia",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-07_10-38-25_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-27_10-26-34": {
    "date": "2023-02-27_10-26-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui no tenim foto. Altres projectes presentats per l'eixample de Barcelona",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-27_10-26-34_0.jpg",
      "attachments/2023-02-27_10-26-34_1.jpg",
      "attachments/2023-02-27_10-26-34_2.jpg",
      "attachments/2023-02-27_10-26-34_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-15_08-36-02": {
    "date": "2021-07-15_08-36-02",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Rambla de Catalunya cantonada amb Diputaci\u00f3, amb una comparativa",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-15_08-36-02_0.jpeg"
    ]
  },
  "2021-06-25_19-43-49": {
    "date": "2021-06-25_19-43-49",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "avui construcci\u00f3 de la Universitat el 1922. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-25_19-43-49_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-22_13-11-30": {
    "date": "2022-06-22_13-11-30",
    "subject": "FOTO DEL DIA",
    "body": "Anem al casc antic, lloc per a prendre un bany, pero si volies et portaven la banyera a casa.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-22_13-11-30_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-10_08-56-20": {
    "date": "2021-09-10_08-56-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui una vista del port des de Miramar. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-10_08-56-20_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-11_19-53-20": {
    "date": "2021-05-11_19-53-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem d'estacions de tren i metro",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-11_19-53-20_0.jpg",
      "attachments/2021-05-11_19-53-20_1.jpg",
      "attachments/2021-05-11_19-53-20_2.jpg",
      "attachments/2021-05-11_19-53-20_3.png",
      "attachments/2021-05-11_19-53-20_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-09_12-57-33": {
    "date": "2021-03-09_12-57-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui recordarem al alcalde franquista Jos\u00e9 Mar\u00eda Porcioles. La primera son dos dip\u00f2sit de gas que va fer instalar a Horta, i que la gent va batejar com els collons del Porcioles. La segona quan va arribar a Bcn Floquet de Neu",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-09_12-57-33_0.jpeg",
      "attachments/2021-03-09_12-57-33_1.jpeg"
    ]
  },
  "2023-02-07_10-44-35": {
    "date": "2023-02-07_10-44-35",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tres fotos mes de diferents lloc y anys",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-07_10-44-35_0.jpg",
      "attachments/2023-02-07_10-44-35_1.jpg",
      "attachments/2023-02-07_10-44-35_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-31_10-29-37": {
    "date": "2021-03-31_10-29-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui son els escribanos, persones que escrivien cartes per les persones analfabetes",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-31_10-29-37_0.png"
    ]
  },
  "2021-12-29_10-49-58": {
    "date": "2021-12-29_10-49-58",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de compres",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-29_10-49-58_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-07_18-07-23": {
    "date": "2021-09-07_18-07-23",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Via Laietana, concretament a la Pla\u00e7a Berenguer el gran. Es una comparativa, pero a la foto antiga es veuen les cases adossades a la antiga muralla romana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-07_18-07-23_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-20_08-11-33": {
    "date": "2021-10-20_08-11-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Via Fav\u00e8ncia",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-20_08-11-33_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-29_08-30-33": {
    "date": "2021-05-29_08-30-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la historia de l'Avi, l'elefant m\u00e9s fam\u00f3s del zoo de BCN",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-29_08-30-33_0.jpg",
      "attachments/2021-05-29_08-30-33_1.jpg",
      "attachments/2021-05-29_08-30-33_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-03_13-04-06": {
    "date": "2021-07-03_13-04-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a Sant Andreu. Encara es veu en funcionament el Rec Comtal, que anava de Montcada i Reixac fins el barri de la Ribera a BCN",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-03_13-04-06_0.png"
    ]
  },
  "2021-09-09_11-29-01": {
    "date": "2021-09-09_11-29-01",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al riu Bes\u00f2s amb una vista areria",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-09_11-29-01_0.jpeg"
    ]
  },
  "2023-01-16_10-04-28": {
    "date": "2023-01-16_10-04-28",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia. Aquesta setmana \u00e9s la dels barbuts. Dos fotos del bar Sol y Sombra, que a l'estiu projectaven cine a la terrassa superior de l'establiment",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-16_10-04-28_0.jpg",
      "attachments/2023-01-16_10-04-28_1.jpg",
      "attachments/2023-01-16_10-04-28_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-16_09-17-15": {
    "date": "2022-06-16_09-17-15",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos vistes de la Via Laietana.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-16_09-17-15_0.jpg",
      "attachments/2022-06-16_09-17-15_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-14_17-46-28": {
    "date": "2022-06-14_17-46-28",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui al carrer Arag\u00f3, una a la pla\u00e7a Letamendi. L'altra convent cremat durant la setmana tr\u00e0gica amb la pres\u00f3 model al fons.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-14_17-46-28_0.jpg",
      "attachments/2022-06-14_17-46-28_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-08_10-33-55": {
    "date": "2022-03-08_10-33-55",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui un icono de la dona, Rosi la remachadora. La foto i l'historia.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-08_10-33-55_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-16_09-20-25": {
    "date": "2023-03-16_09-20-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a misa",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-16_09-20-25_0.jpg",
      "attachments/2023-03-16_09-20-25_1.jpg",
      "attachments/2023-03-16_09-20-25_2.jpg",
      "attachments/2023-03-16_09-20-25_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-08_09-26-12": {
    "date": "2022-11-08_09-26-12",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tornem a la construcci\u00f3n de la L'exposici\u00f3 de 1929 i urbanitzaci\u00f3 de Montju\u00efc. II",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-08_09-26-12_0.jpg",
      "attachments/2022-11-08_09-26-12_1.jpg",
      "attachments/2022-11-08_09-26-12_2.jpg",
      "attachments/2022-11-08_09-26-12_3.jpg",
      "attachments/2022-11-08_09-26-12_4.jpg",
      "attachments/2022-11-08_09-26-12_5.jpg",
      "attachments/2022-11-08_09-26-12_6.jpg",
      "attachments/2022-11-08_09-26-12_7.jpg",
      "attachments/2022-11-08_09-26-12_8.jpg",
      "attachments/2022-11-08_09-26-12_9.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-08_09-59-30": {
    "date": "2021-10-08_09-59-30",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a dos indrets de BCN, per\u00f2 amb una mateix similitud : Hospitals militar. Un que estava situat on ara es el carrer Tallers ( pla\u00e7a Castella) i l'altra a la avinguda de Vallcarca. Bon cap de setmana llaaaaaaaaaaaaaaaaaarg.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-08_09-59-30_0.jpg",
      "attachments/2021-10-08_09-59-30_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-25_11-11-57": {
    "date": "2021-04-25_11-11-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Tres vistes de la Barceloneta",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-25_11-11-57_0.jpeg",
      "attachments/2021-04-25_11-11-57_1.jpg",
      "attachments/2021-04-25_11-11-57_2.jpeg"
    ]
  },
  "2024-03-12_19-00-34": {
    "date": "2024-03-12_19-00-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "La construcci\u00f3 de la Ronda Litoral",
    "attachments": [
      "attachments/2024-03-12_19-00-34_0.jpg",
      "attachments/2024-03-12_19-00-34_1.jpg",
      "attachments/2024-03-12_19-00-34_2.jpg",
      "attachments/2024-03-12_19-00-34_3.jpg",
      "attachments/2024-03-12_19-00-34_4.jpg",
      "attachments/2024-03-12_19-00-34_5.jpg",
      "attachments/2024-03-12_19-00-34_6.jpg",
      "attachments/2024-03-12_19-00-34_7.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-29_08-29-12": {
    "date": "2022-11-29_08-29-12",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Seguim amb comparatives de la Via Laietana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-29_08-29-12_0.jpg",
      "attachments/2022-11-29_08-29-12_1.jpg",
      "attachments/2022-11-29_08-29-12_2.jpg",
      "attachments/2022-11-29_08-29-12_3.jpg",
      "attachments/2022-11-29_08-29-12_4.jpg",
      "attachments/2022-11-29_08-29-12_5.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-27_13-28-16": {
    "date": "2021-10-27_13-28-16",
    "subject": "FOTO DEL DIA",
    "body": "Avui anem a Sant Andreu, tocant a la pla\u00e7a Orfila. El REC COMTAL",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-27_13-28-16_0.png"
    ]
  },
  "2021-09-03_11-39-30": {
    "date": "2021-09-03_11-39-30",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tenim la col\u00b7locaci\u00f3 del Crist damunt del Tibidabo",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-03_11-39-30_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-06_08-37-10": {
    "date": "2023-03-06_08-37-10",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui anem de comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-06_08-37-10_0.jpg",
      "attachments/2023-03-06_08-37-10_1.jpg",
      "attachments/2023-03-06_08-37-10_2.jpg",
      "attachments/2023-03-06_08-37-10_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-07-20_09-05-29": {
    "date": "2022-07-20_09-05-29",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem aal Carrer Joaquim Pou, amb Via Laietana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-20_09-05-29_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-23_09-40-48": {
    "date": "2021-03-23_09-40-48",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la F1 a Montjuic",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-23_09-40-48_0.jpg",
      "attachments/2021-03-23_09-40-48_1.png"
    ]
  },
  "2021-03-27_12-41-01": {
    "date": "2021-03-27_12-41-01",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui, amb l'esgl\u00e9sia hem topat. En construcci\u00f3 l'esgl\u00e9sia de san gregorio taumaturgo. A la part superior Piscinas y Deportes",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-27_12-41-01_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-19_09-15-12": {
    "date": "2023-09-19_09-15-12",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de comparatives de diferents llocs",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-19_09-15-12_0.jpg",
      "attachments/2023-09-19_09-15-12_1.jpg",
      "attachments/2023-09-19_09-15-12_2.jpg",
      "attachments/2023-09-19_09-15-12_3.jpg",
      "attachments/2023-09-19_09-15-12_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-26_19-38-05": {
    "date": "2023-09-26_19-38-05",
    "subject": "foto",
    "body": "Despr\u00e9s de un ensurt, tormen amb la fotos del dia. Avui anem a la falda de Montju\u00efc a la zona franca, per on passava l'antic carrilet que anava al port",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-26_19-38-05_0.jpg",
      "attachments/2023-09-26_19-38-05_1.jpg",
      "attachments/2023-09-26_19-38-05_2.jpg",
      "attachments/2023-09-26_19-38-05_3.jpg",
      "attachments/2023-09-26_19-38-05_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-04-27_14-27-22": {
    "date": "2023-04-27_14-27-22",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al carrer Urgell, on estava l'Escola Industrial",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-27_14-27-22_0.jpg",
      "attachments/2023-04-27_14-27-22_1.jpg",
      "attachments/2023-04-27_14-27-22_2.jpg",
      "attachments/2023-04-27_14-27-22_3.jpg"
    ]
  },
  "2024-02-16_11-49-39": {
    "date": "2024-02-16_11-49-39",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon divendres, avui anem als barris de la Guineueta, Roquetes. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-16_11-49-39_0.jpg",
      "attachments/2024-02-16_11-49-39_1.jpg",
      "attachments/2024-02-16_11-49-39_2.jpg",
      "attachments/2024-02-16_11-49-39_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-23_20-11-44": {
    "date": "2022-02-23_20-11-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Ciutadella, on el 1888 es va celebrar l'Exposici\u00f3 Universal",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-23_20-11-44_0.jpg",
      "attachments/2022-02-23_20-11-44_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-07_11-04-41": {
    "date": "2021-06-07_11-04-41",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui una comparativa, Pavell\u00f3 de les Belles Arts en l'Exposici\u00f3 de 1888. l'altra els jutjats (on ens vam casars). Actualment es un solar",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-07_11-04-41_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-23_09-36-17": {
    "date": "2023-02-23_09-36-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui quatre vistes del passeig de Gracia",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-23_09-36-17_0.jpg",
      "attachments/2023-02-23_09-36-17_1.jpg",
      "attachments/2023-02-23_09-36-17_2.jpg",
      "attachments/2023-02-23_09-36-17_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-13_22-55-04": {
    "date": "2021-09-13_22-55-04",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de compres",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-13_22-55-04_0.jpg",
      "attachments/2021-09-13_22-55-04_1.jpg",
      "attachments/2021-09-13_22-55-04_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-22_13-35-46": {
    "date": "2022-03-22_13-35-46",
    "subject": "FOTO DEL DIA",
    "body": "El 22 de mar\u00e7 del 1922, avui fa cent anys, es va constituir la *Compa\u00f1\u00eda General de Autobuses de Barcelona, S.A.*, coneguda com la CGA. Transport de Barcelona TMB, est\u00e0 acaban la restauraci\u00f3 del bus del centenari (1/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_0.jpg",
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_1.jpg",
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_2.jpeg",
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_3.jpg",
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_4.jpg",
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_5.jpg",
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_6.jpg",
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_7.jpg",
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_9.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-22_13-35-47": {
    "date": "2022-03-22_13-35-46",
    "subject": "FOTO DEL DIA",
    "body": "El 22 de mar\u00e7 del 1922, avui fa cent anys, es va constituir la *Compa\u00f1\u00eda General de Autobuses de Barcelona, S.A.*, coneguda com la CGA. Transport de Barcelona TMB, est\u00e0 acaban la restauraci\u00f3 del bus del centenari (2/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_10.jpg",
      "attachments/2022-03-22_13-35-46_11.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-24_09-20-22": {
    "date": "2022-03-24_09-20-22",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "A la barcelona de l'\u00e8poca del Porcioles, es va fer normal fer les remuntes, \u00e9s a dir aixecar m\u00e9s pisos d'al\u00e7ada sobre el edifici existent. Per\u00f2 avui portem un edifici on va passar de 4 pisos a 5 de una manera m\u00e1s camuflada. Est\u00e0 al encreuament de Diagonal -Passeig de Gracia i C\u00f2rsega",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-24_09-20-22_0.jpg",
      "attachments/2022-03-24_09-20-22_1.jpg",
      "attachments/2022-03-24_09-20-22_2.jpg",
      "attachments/2022-03-24_09-20-22_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-10_08-42-37": {
    "date": "2023-03-10_08-42-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de passeig. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-10_08-42-37_0.jpg",
      "attachments/2023-03-10_08-42-37_1.jpg",
      "attachments/2023-03-10_08-42-37_2.jpg",
      "attachments/2023-03-10_08-42-37_3.png"
    ]
  },
  "2021-09-05_13-27-51": {
    "date": "2021-09-05_13-27-51",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tenim un urbano en plena feina, damunt de la seva poltrona",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-05_13-27-51_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-08-31_18-12-17": {
    "date": "2021-08-31_18-12-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui i despr\u00e9s de 52 anys, \u00faltim dia de pagament de les Autopistes,",
    "attachments": [
      "attachments/2021-08-31_18-12-17_0.jpg",
      "attachments/2021-08-31_18-12-17_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-12_09-46-52": {
    "date": "2021-03-12_09-46-52",
    "subject": "la foto del dia",
    "body": "Avui anem al Morrot a la falda de Montju\u00efct a tocar al port. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-12_09-46-52_0.jpg",
      "attachments/2021-03-12_09-46-52_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-19_09-37-59": {
    "date": "2021-05-19_09-37-59",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui les obres de l'Exposici\u00f3 Universal de 1929",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-19_09-37-59_0.jpeg"
    ]
  },
  "2023-03-14_09-22-22": {
    "date": "2023-03-14_09-22-22",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos fotos mes",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-14_09-22-22_0.jpg",
      "attachments/2023-03-14_09-22-22_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-16_20-30-31": {
    "date": "2021-09-16_20-30-31",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Diagonal (zona universit\u00e0ria) amb diverses vistes aereas.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-16_20-30-31_0.jpeg",
      "attachments/2021-09-16_20-30-31_1.png",
      "attachments/2021-09-16_20-30-31_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-15_11-06-11": {
    "date": "2023-09-15_11-06-11",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Avinguda de Sarri\u00e0 La demolici\u00f3 del Camp del Espa\u00f1ol i el complex de Piscinas y Deportes. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-15_11-06-11_0.jpg",
      "attachments/2023-09-15_11-06-11_1.jpg",
      "attachments/2023-09-15_11-06-11_2.jpg",
      "attachments/2023-09-15_11-06-11_3.jpg",
      "attachments/2023-09-15_11-06-11_4.jpg",
      "attachments/2023-09-15_11-06-11_5.jpg",
      "attachments/2023-09-15_11-06-11_6.jpg",
      "attachments/2023-09-15_11-06-11_7.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-15_10-23-50": {
    "date": "2022-06-15_10-23-50",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui a la Carretera de Collblanc 1939 amb una comparativa",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-15_10-23-50_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-12-16_09-48-25": {
    "date": "2022-12-16_09-48-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Mes Montjuic",
    "attachments": [
      "attachments/2022-12-16_09-48-25_0.jpg",
      "attachments/2022-12-16_09-48-25_1.jpg",
      "attachments/2022-12-16_09-48-25_2.jpg",
      "attachments/2022-12-16_09-48-25_3.jpg",
      "attachments/2022-12-16_09-48-25_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-06_09-31-29": {
    "date": "2021-04-06_09-31-29",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui l'Arc de Triomf amb cotxes",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-06_09-31-29_0.jpeg"
    ]
  },
  "2023-01-10_10-08-13": {
    "date": "2023-01-10_10-08-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Mes Montjuic",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-10_10-08-13_0.jpg",
      "attachments/2023-01-10_10-08-13_1.jpg",
      "attachments/2023-01-10_10-08-13_2.jpg",
      "attachments/2023-01-10_10-08-13_3.jpg",
      "attachments/2023-01-10_10-08-13_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-21_11-18-59": {
    "date": "2022-10-21_11-18-59",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui agafem l'avi\u00f3, fotos aereas. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-21_11-18-59_0.jpg",
      "attachments/2022-10-21_11-18-59_1.jpg",
      "attachments/2022-10-21_11-18-59_2.jpg",
      "attachments/2022-10-21_11-18-59_3.png",
      "attachments/2022-10-21_11-18-59_4.png"
    ]
  },
  "2022-05-12_09-25-05": {
    "date": "2022-05-12_09-25-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Pla\u00e7a Catalunya",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-12_09-25-05_0.jpg",
      "attachments/2022-05-12_09-25-05_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-24_11-27-58": {
    "date": "2022-02-24_11-27-58",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Zoo de Barcelona. Son els dos elefants m\u00e9s estimats per els barcelonins de l'\u00e8poca. L'avi i la seva successora J\u00falia donada el 1915 per l\u00b4ex sult\u00e1n Muley Hafid que vivia a BCN despr\u00e9s de ser destronat al Marroc",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-24_11-27-58_0.jpg",
      "attachments/2022-02-24_11-27-58_1.jpg",
      "attachments/2022-02-24_11-27-58_2.jpg",
      "attachments/2022-02-24_11-27-58_3.jpg",
      "attachments/2022-02-24_11-27-58_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-16_09-52-29": {
    "date": "2021-04-16_09-52-29",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui anem de ponts. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-16_09-52-29_0.jpg",
      "attachments/2021-04-16_09-52-29_1.jpg",
      "attachments/2021-04-16_09-52-29_2.jpg",
      "attachments/2021-04-16_09-52-29_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-24_07-50-28": {
    "date": "2021-03-24_07-50-28",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el Teatre Calderon a la cru\u00eflla de Rambla Catalunya amb el carrer de la Diputaci\u00f3. Actualment hi ha el Hotel Calderon",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-24_07-50-28_0.png"
    ]
  },
  "2022-12-15_09-34-37": {
    "date": "2022-12-15_09-34-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Continuem a Montjuic",
    "attachments": [
      "attachments/2022-12-15_09-34-37_0.jpg",
      "attachments/2022-12-15_09-34-37_1.jpg",
      "attachments/2022-12-15_09-34-37_2.jpg",
      "attachments/2022-12-15_09-34-37_3.jpg",
      "attachments/2022-12-15_09-34-37_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-13_08-22-44": {
    "date": "2021-11-13_08-22-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem amb l'aeri del Port de Barcelona. Foto del 1970, sense el Maremagnum",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-13_08-22-44_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-12-14_11-02-42": {
    "date": "2022-12-14_11-02-42",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Continuem a Montjuic",
    "attachments": [
      "attachments/2022-12-14_11-02-42_0.jpg",
      "attachments/2022-12-14_11-02-42_1.jpg",
      "attachments/2022-12-14_11-02-42_2.jpg",
      "attachments/2022-12-14_11-02-42_3.jpg",
      "attachments/2022-12-14_11-02-42_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-24_12-02-05": {
    "date": "2023-03-24_12-02-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Vall d'Hebr\u00f3n. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-24_12-02-05_0.jpg",
      "attachments/2023-03-24_12-02-05_1.jpg",
      "attachments/2023-03-24_12-02-05_2.jpg",
      "attachments/2023-03-24_12-02-05_3.jpg",
      "attachments/2023-03-24_12-02-05_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-29_13-10-53": {
    "date": "2023-09-29_13-10-53",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Acabem la setmana amb m\u00e9s botigues i fabriques",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-29_13-10-53_0.jpg",
      "attachments/2023-09-29_13-10-53_1.jpg",
      "attachments/2023-09-29_13-10-53_2.jpg",
      "attachments/2023-09-29_13-10-53_3.jpg",
      "attachments/2023-09-29_13-10-53_4.jpg",
      "attachments/2023-09-29_13-10-53_5.jpg",
      "attachments/2023-09-29_13-10-53_6.jpg"
    ]
  },
  "2024-02-21_19-15-39": {
    "date": "2024-02-21_19-15-39",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-21_19-15-39_0.jpg",
      "attachments/2024-02-21_19-15-39_1.jpg",
      "attachments/2024-02-21_19-15-39_2.jpg",
      "attachments/2024-02-21_19-15-39_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-06-27_23-34-39": {
    "date": "2023-06-27_23-34-39",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui panor\u00e0mica de la Pla\u00e7a de Espa\u00f1a",
    "attachments": [
      "attachments/2023-06-27_23-34-39_0.jpg",
      "attachments/2023-06-27_23-34-39_1.jpg",
      "attachments/2023-06-27_23-34-39_2.jpg",
      "attachments/2023-06-27_23-34-39_3.jpg",
      "attachments/2023-06-27_23-34-39_4.jpg",
      "attachments/2023-06-27_23-34-39_5.jpg",
      "attachments/2023-06-27_23-34-39_6.jpg"
    ]
  },
  "2022-12-01_09-22-28": {
    "date": "2022-12-01_09-22-28",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos vistes de la pla\u00e7a de Espa\u00f1a",
    "attachments": [
      "attachments/2022-12-01_09-22-28_0.jpg",
      "attachments/2022-12-01_09-22-28_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-09_09-45-34": {
    "date": "2022-05-09_09-45-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui diferents vistes de la Catedral i fases de l'obertura de l'Avd. de la Catedral",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-09_09-45-34_0.jpg",
      "attachments/2022-05-09_09-45-34_1.jpg",
      "attachments/2022-05-09_09-45-34_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-11_09-16-54": {
    "date": "2021-03-11_09-16-54",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca diferents zones i \u00e8poques de la Diagonal",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-11_09-16-54_0.jpg",
      "attachments/2021-03-11_09-16-54_1.jpg",
      "attachments/2021-03-11_09-16-54_2.jpg",
      "attachments/2021-03-11_09-16-54_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-07_19-00-28": {
    "date": "2022-04-07_19-00-28",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui anem al Tibidabo",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-07_19-00-28_0.jpg",
      "attachments/2022-04-07_19-00-28_1.jpg",
      "attachments/2022-04-07_19-00-28_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-18_13-39-06": {
    "date": "2022-05-18_13-39-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de Galeries comercials",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-18_13-39-06_0.jpg",
      "attachments/2022-05-18_13-39-06_1.jpg",
      "attachments/2022-05-18_13-39-06_2.jpg",
      "attachments/2022-05-18_13-39-06_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-17_10-12-40": {
    "date": "2021-04-17_10-12-40",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui al Parc de la Ciutadella. Construcci\u00f3 del Mamut",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-17_10-12-40_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-17_08-11-33": {
    "date": "2022-03-17_08-11-33",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui anem a Pedralbes. Aquest nom sembla que ve de unes pedreres que extreien unes pedres molt blanques \"Petras Albas\" en llat\u00ed, documentat ja des de el 986",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-17_08-11-33_0.jpg",
      "attachments/2022-03-17_08-11-33_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-06_12-10-56": {
    "date": "2021-03-06_12-10-56",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el Portal del Angel, amb l'edifici de Telef\u00f3nica en construcci\u00f3 i sense el Banco de Espa\u00f1a. L'altra amb el solar per fer el Banco",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-06_12-10-56_0.jpg",
      "attachments/2021-03-06_12-10-56_1.png"
    ]
  },
  "2021-05-16_20-37-31": {
    "date": "2021-05-16_20-37-31",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la Diagonal amb carrer de Ll\u00faria el 1905",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-16_20-37-31_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-12-01_09-50-32": {
    "date": "2023-12-01_09-50-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Ja som divendres. Bon cap de setmana i per algun llarg i inclus molt llaaaaaaaaaaaarg",
    "attachments": [
      "attachments/2023-12-01_09-50-32_0.jpg",
      "attachments/2023-12-01_09-50-32_1.jpg",
      "attachments/2023-12-01_09-50-32_2.jpg",
      "attachments/2023-12-01_09-50-32_3.jpg",
      "attachments/2023-12-01_09-50-32_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-14_12-30-13": {
    "date": "2021-12-14_12-30-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Bon Pastor amb una foto de 1955 aeria.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-14_12-30-13_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-06_11-58-23": {
    "date": "2022-10-06_11-58-23",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem amb avi\u00f3. Diverses fotos d'antigues f\u00e0briques instal\u00b7lades a la ciutat",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-06_11-58-23_0.jpg",
      "attachments/2022-10-06_11-58-23_1.jpg",
      "attachments/2022-10-06_11-58-23_2.jpg",
      "attachments/2022-10-06_11-58-23_3.jpg",
      "attachments/2022-10-06_11-58-23_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-04-13_10-52-11": {
    "date": "2023-04-13_10-52-11",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Els repartidors d'Amazon de la epoca",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-13_10-52-11_0.jpg",
      "attachments/2023-04-13_10-52-11_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-16_11-11-49": {
    "date": "2022-02-16_11-11-49",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Raval, concretament a la pla\u00e7a Bonsucc\u00e9s on hi havia antigament un Convent i posteriorment una caserna. En l'actualitat hi ha una pla\u00e7a i edificis de pisos que l'envolten Ara nom\u00e9s queda un edifici, l'actual seu del Districte",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-16_11-11-49_0.jpg",
      "attachments/2022-02-16_11-11-49_1.jpg",
      "attachments/2022-02-16_11-11-49_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-18_10-35-16": {
    "date": "2022-11-18_10-35-16",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui iniciem una serie de fotos del port de Barcelona, tal com era el 1896. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-18_10-35-16_0.jpg",
      "attachments/2022-11-18_10-35-16_1.jpg",
      "attachments/2022-11-18_10-35-16_2.jpg",
      "attachments/2022-11-18_10-35-16_3.jpg",
      "attachments/2022-11-18_10-35-16_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-11_10-58-22": {
    "date": "2022-01-11_10-58-22",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a les Rambles cantonada C/ del Carme on hi havia la Joieria EL REGULADOR, en l'actualitat un Hotel. Recordeu que havia una bascula gratis a l'entrada del carrer Carme ?? Segons la foto era un dimarts 12 de Novembre del ????",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-11_10-58-22_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-04_10-50-02": {
    "date": "2023-05-04_10-50-02",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui fotos aereas de la ciutat. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-04_10-50-02_0.jpg",
      "attachments/2023-05-04_10-50-02_1.jpg",
      "attachments/2023-05-04_10-50-02_2.jpg",
      "attachments/2023-05-04_10-50-02_3.jpg",
      "attachments/2023-05-04_10-50-02_4.jpg",
      "attachments/2023-05-04_10-50-02_5.jpg",
      "attachments/2023-05-04_10-50-02_6.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-26_10-59-03": {
    "date": "2021-09-26_10-59-03",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem quan construien l'estaci\u00f3 de Fran\u00e7a",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-26_10-59-03_0.jpg",
      "attachments/2021-09-26_10-59-03_1.jpeg",
      "attachments/2021-09-26_10-59-03_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-07-19_11-03-17": {
    "date": "2022-07-19_11-03-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Poble Nou, amb una Diagonal inacabada i la pla\u00e7a de les Gl\u00f2ries amb el tambor",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-19_11-03-17_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-03_09-37-24": {
    "date": "2023-03-03_09-37-24",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Fotos de la GranVia",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-03_09-37-24_0.jpg",
      "attachments/2023-03-03_09-37-24_1.jpg",
      "attachments/2023-03-03_09-37-24_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-01_12-41-55": {
    "date": "2023-03-01_12-41-55",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la pla\u00e7a Bonsucc\u00e9s, amb un gravat on es veu el edifici de Correus. L'altra encara queda la fa\u00e7ana de l'Esgl\u00e9sia Tamb\u00e9 adjunto copia de un planell de BCN del 1756",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-01_12-41-55_0.jpg",
      "attachments/2023-03-01_12-41-55_1.png",
      "attachments/2023-03-01_12-41-55_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-11_09-18-01": {
    "date": "2023-05-11_09-18-01",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem es celebra a la Fira de Sant Pons al carrer Hospital",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-11_09-18-01_0.jpeg",
      "attachments/2023-05-11_09-18-01_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-20_10-24-14": {
    "date": "2021-03-20_10-24-14",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui en situem a la guerra civil a la Gran Via amb Balmes, on va explotar un camion ple de explosius",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-20_10-24-14_0.jpg",
      "attachments/2021-03-20_10-24-14_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-09_18-20-13": {
    "date": "2023-03-09_18-20-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-09_18-20-13_0.jpg",
      "attachments/2023-03-09_18-20-13_1.jpg",
      "attachments/2023-03-09_18-20-13_2.jpg",
      "attachments/2023-03-09_18-20-13_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-17_08-57-56": {
    "date": "2021-06-17_08-57-56",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Pla\u00e7a de l'\u00c0ngel. Aquesta pla\u00e7a ja existia abans de l'obertura de la Via Laietana, encara que era m\u00e9s gran",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-17_08-57-56_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-19_07-25-58": {
    "date": "2022-05-19_07-25-58",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui va de trens. Una comparativa de la Via Augusta amb Ganduxer i l'altra de Sants",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-19_07-25-58_0.jpg",
      "attachments/2022-05-19_07-25-58_1.jpg"
    ]
  },
  "2024-03-22_09-56-24": {
    "date": "2024-03-22_09-56-24",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a estacions de tren",
    "attachments": [
      "attachments/2024-03-22_09-56-24_0.jpg",
      "attachments/2024-03-22_09-56-24_1.jpg",
      "attachments/2024-03-22_09-56-24_2.jpg",
      "attachments/2024-03-22_09-56-24_3.jpg",
      "attachments/2024-03-22_09-56-24_4.jpg"
    ]
  },
  "2024-01-19_17-47-24": {
    "date": "2024-01-19_17-47-24",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bona tarda, avui diferentes empreses ubicades a la ciutat",
    "attachments": [
      "attachments/2024-01-19_17-47-24_0.jpg",
      "attachments/2024-01-19_17-47-24_1.jpg",
      "attachments/2024-01-19_17-47-24_2.jpg",
      "attachments/2024-01-19_17-47-24_3.jpg",
      "attachments/2024-01-19_17-47-24_4.jpg",
      "attachments/2024-01-19_17-47-24_5.jpg",
      "attachments/2024-01-19_17-47-24_6.jpg",
      "attachments/2024-01-19_17-47-24_7.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-15_09-23-51": {
    "date": "2021-04-15_09-23-51",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el parc d'atraccions de Montju\u00efc",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-15_09-23-51_0.jpg",
      "attachments/2021-04-15_09-23-51_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-30_19-52-25": {
    "date": "2021-05-30_19-52-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la pres\u00f3 Model. Estaven ben ventilats \u00a1\u00a1",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-30_19-52-25_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-24_10-02-57": {
    "date": "2023-02-24_10-02-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui divendres anem a diferents ponts de la ciutat. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-24_10-02-57_0.jpg",
      "attachments/2023-02-24_10-02-57_1.jpg",
      "attachments/2023-02-24_10-02-57_2.jpg",
      "attachments/2023-02-24_10-02-57_3.jpg",
      "attachments/2023-02-24_10-02-57_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-08_09-50-53": {
    "date": "2022-04-08_09-50-53",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de masies, que havien a la ciutat. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-08_09-50-53_0.jpg",
      "attachments/2022-04-08_09-50-53_1.jpg",
      "attachments/2022-04-08_09-50-53_2.jpg",
      "attachments/2022-04-08_09-50-53_3.jpg",
      "attachments/2022-04-08_09-50-53_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-09_17-38-12": {
    "date": "2022-01-09_17-38-12",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tenim dos vistes a\u00e8ries que es complementen. Una amb la Resid\u00e8ncia Vall d'Hebron amb els hogares Mundet a la dreta. L'altra amb els dip\u00f2sits de gas (Els collons del Porcioles) i els hogares Mundet a la esquerra.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-09_17-38-12_0.jpg",
      "attachments/2022-01-09_17-38-12_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-25_10-33-38": {
    "date": "2022-02-25_10-33-38",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia. Avui anem a la Barceloneta. Foto de la pla\u00e7a de braus del Toril, ubicada on ara est\u00e0 la seu Naturgi. Les altres son de la caserna de Sant Carles, que ha donat lloc a la pla\u00e7a on ara est\u00e0 el Mercat de la Barceloneta. BON CAP DE SETMANA",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-25_10-33-38_0.jpg",
      "attachments/2022-02-25_10-33-38_1.jpg",
      "attachments/2022-02-25_10-33-38_2.png"
    ]
  },
  "2022-06-17_13-26-20": {
    "date": "2022-06-17_13-26-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "El ramats que circulaven per la ciutat. Bon cap de setmana\ud83d\ude00\ud83d\ude00",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-17_13-26-20_0.jpg",
      "attachments/2022-06-17_13-26-20_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-11_09-15-08": {
    "date": "2022-11-11_09-15-08",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "\u00daLTIMA entrega de la construcci\u00f3n de la L'exposici\u00f3 de 1929 i urbanitzaci\u00f3 de Montju\u00efc. BON CAP DE SETMANA",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-11_09-15-08_0.jpg",
      "attachments/2022-11-11_09-15-08_1.jpg",
      "attachments/2022-11-11_09-15-08_2.jpg",
      "attachments/2022-11-11_09-15-08_3.jpg",
      "attachments/2022-11-11_09-15-08_4.jpg",
      "attachments/2022-11-11_09-15-08_5.jpg",
      "attachments/2022-11-11_09-15-08_6.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-01_10-03-29": {
    "date": "2021-06-01_10-03-29",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui l'antiga zona de descarga d'animals per portar-los a l'escorxador on avui est\u00e0 l'estaci\u00f3 de Sants. Es veu la fa\u1e09ana de la f\u00e0brica la Espa\u00f1a Industrial De petit anavem a jugar amb la colla a totes aquestes instal\u00b7lacions",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-01_10-03-29_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-03_10-54-15": {
    "date": "2022-11-03_10-54-15",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Anem al cine ??",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-03_10-54-15_0.jpg",
      "attachments/2022-11-03_10-54-15_1.jpg",
      "attachments/2022-11-03_10-54-15_2.jpg",
      "attachments/2022-11-03_10-54-15_3.jpg",
      "attachments/2022-11-03_10-54-15_4.jpg",
      "attachments/2022-11-03_10-54-15_5.jpg",
      "attachments/2022-11-03_10-54-15_6.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-10_11-19-28": {
    "date": "2022-10-10_11-19-28",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a les Rondes de Sant Pere i Sant Antoni",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-10_11-19-28_0.jpg",
      "attachments/2022-10-10_11-19-28_1.jpg",
      "attachments/2022-10-10_11-19-28_2.jpg",
      "attachments/2022-10-10_11-19-28_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-29_11-29-26": {
    "date": "2022-09-29_11-29-26",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de futbol.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-29_11-29-26_0.jpg",
      "attachments/2022-09-29_11-29-26_1.jpg",
      "attachments/2022-09-29_11-29-26_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-14_11-46-17": {
    "date": "2021-07-14_11-46-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos vistes de la Via Laietana.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-14_11-46-17_0.jpeg",
      "attachments/2021-07-14_11-46-17_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-23_13-10-13": {
    "date": "2022-05-23_13-10-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos fotos de la Ciutadella",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-23_13-10-13_0.jpg",
      "attachments/2022-05-23_13-10-13_1.jpg"
    ]
  },
  "2024-01-30_13-41-44": {
    "date": "2024-01-30_13-41-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Continuen al Nou Camp",
    "attachments": [
      "attachments/2024-01-30_13-41-44_0.jpg",
      "attachments/2024-01-30_13-41-44_1.jpg",
      "attachments/2024-01-30_13-41-44_2.jpg",
      "attachments/2024-01-30_13-41-44_3.jpg",
      "attachments/2024-01-30_13-41-44_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-22_10-03-23": {
    "date": "2021-02-22_10-03-23",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la Catedral tal com era fins l'aspecte actual",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-22_10-03-23_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-28_12-48-17": {
    "date": "2022-10-28_12-48-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Passeig Mar\u00edtim. Bon cap de setmana amb pont inclos",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-28_12-48-17_0.jpg",
      "attachments/2022-10-28_12-48-17_1.jpg",
      "attachments/2022-10-28_12-48-17_2.jpg",
      "attachments/2022-10-28_12-48-17_3.jpg",
      "attachments/2022-10-28_12-48-17_4.jpg",
      "attachments/2022-10-28_12-48-17_5.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-22_09-50-36": {
    "date": "2021-03-22_09-50-36",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui parlem dels xiringuitos de la Barceloneta, on an\u00e0vem a passar nos b\u00e9",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-22_09-50-36_0.jpg",
      "attachments/2021-03-22_09-50-36_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-24_19-42-13": {
    "date": "2022-05-24_19-42-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a l'eixample esquerra. Fotos de l'antic escorxador, actualment es el Parc Miro. I les cotxeres de tramvies del carrer Vilamar\u00ed amb Diputaci\u00f3. Actualment Escola, Centre esportiu e Institut",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-24_19-42-13_0.jpg",
      "attachments/2022-05-24_19-42-13_1.jpg",
      "attachments/2022-05-24_19-42-13_2.jpg",
      "attachments/2022-05-24_19-42-13_3.jpg"
    ]
  },
  "2024-01-05_09-35-24": {
    "date": "2024-01-05_09-35-24",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui les fotos fan refer\u00e8ncia a la nit m\u00e9s m\u00e0gica. Que el Reis us portin molts regals",
    "attachments": [
      "attachments/2024-01-05_09-35-24_0.jpg",
      "attachments/2024-01-05_09-35-24_1.jpg",
      "attachments/2024-01-05_09-35-24_2.jpg",
      "attachments/2024-01-05_09-35-24_3.jpg",
      "attachments/2024-01-05_09-35-24_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-10_13-00-01": {
    "date": "2021-04-10_13-00-01",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui vista de l'escorxador des de el carrer de la Diputaci\u00f3",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-10_13-00-01_0.png"
    ]
  },
  "2022-02-01_13-56-16": {
    "date": "2022-02-01_13-56-16",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al carrer Tallers on al enderrocar cases i l'hospital militar va sorgir la Pla\u00e7a Castella",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-01_13-56-16_0.jpg",
      "attachments/2022-02-01_13-56-16_1.jpg",
      "attachments/2022-02-01_13-56-16_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-06_10-29-49": {
    "date": "2021-06-06_10-29-49",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el Passeig de Gracia el 1874",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-06_10-29-49_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-31_10-32-34": {
    "date": "2021-12-31_10-32-34",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui ultima tramesa de l'any. Adeu 2021",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-31_10-32-34_0.jpg",
      "attachments/2021-12-31_10-32-34_1.jpg",
      "attachments/2021-12-31_10-32-34_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-14_10-33-54": {
    "date": "2021-02-14_10-33-54",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tenim el stand de Seat a la fira de mostres de 1954",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-14_10-33-54_0.jpeg"
    ]
  },
  "2023-01-30_09-17-40": {
    "date": "2023-01-30_09-17-40",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca anar al Pla de Palau",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-30_09-17-40_0.jpg",
      "attachments/2023-01-30_09-17-40_1.jpg",
      "attachments/2023-01-30_09-17-40_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-28_09-19-57": {
    "date": "2022-02-28_09-19-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui a Miramar a Montjuic. Dos vistes del mateix edifici amb 59 anys de difer\u00e8ncia Estudis de televisi\u00f3 espa\u00f1ola a Miramar i l'hotel Miramar",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-28_09-19-57_0.jpg",
      "attachments/2022-02-28_09-19-57_1.jpg",
      "attachments/2022-02-28_09-19-57_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-02_09-18-25": {
    "date": "2022-06-02_09-18-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui, anem a la Granvia, entre la pla\u00e7es d'Espanya i Cerd\u00e1. L'estaci\u00f3 de Mag\u00f2ria dels Ferrocarrils Catalans.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-02_09-18-25_0.jpg",
      "attachments/2022-06-02_09-18-25_1.jpg",
      "attachments/2022-06-02_09-18-25_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-16_12-05-14": {
    "date": "2021-06-16_12-05-14",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos vistes de la Pla\u00e7a de Espa\u00f1a amb 18 anys de difer\u00e8ncia",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-16_12-05-14_0.jpeg",
      "attachments/2021-06-16_12-05-14_1.jpeg"
    ]
  },
  "2021-11-24_18-52-45": {
    "date": "2021-11-24_18-52-45",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Passeig Nacional (Actual Joan de Borb\u00f3). Amb el magatzems del port i part de la Barceloneta",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-24_18-52-45_0.jpg"
    ]
  },
  "2024-01-17_13-43-42": {
    "date": "2024-01-17_13-43-42",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Com no, avui les fotos van de St. Antoni Abad i els 3 Tombs",
    "attachments": [
      "attachments/2024-01-17_13-43-42_0.jpg",
      "attachments/2024-01-17_13-43-42_1.jpg",
      "attachments/2024-01-17_13-43-42_2.jpg",
      "attachments/2024-01-17_13-43-42_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-04-26_09-00-37": {
    "date": "2023-04-26_09-00-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Aquest dies que es parla de Jos\u00e9 Antonio Primo Rivera., A BCN, tamb\u00e9 era a la Catedral",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-26_09-00-37_0.jpg",
      "attachments/2023-04-26_09-00-37_1.jpg",
      "attachments/2023-04-26_09-00-37_2.jpg",
      "attachments/2023-04-26_09-00-37_3.jpg",
      "attachments/2023-04-26_09-00-37_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-10_10-09-48": {
    "date": "2021-05-10_10-09-48",
    "subject": "la foto del dia",
    "body": "Avui dos vistes de la Ciutadella",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-10_10-09-48_0.png",
      "attachments/2021-05-10_10-09-48_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-02_19-17-11": {
    "date": "2021-11-02_19-17-11",
    "subject": "FOTO DEL DIA",
    "body": "Avui tenim un foto aerea de la construcci\u00f3 de l'Estaci\u00f3 de Sants",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-02_19-17-11_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-27_10-13-03": {
    "date": "2022-02-27_10-13-03",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Aquest es celebra el centenari de la circulaci\u00f3 del primer autob\u00fas a Barcelona. Amb aquest motiu TMB est\u00e1 restaurant un autobus imperial de l'\u00e8poca",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-27_10-13-03_0.jpg",
      "attachments/2022-02-27_10-13-03_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-18_10-17-45": {
    "date": "2022-03-18_10-17-45",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la feina. Empreses que estaven a BCN",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-18_10-17-45_0.jpg",
      "attachments/2022-03-18_10-17-45_1.jpg",
      "attachments/2022-03-18_10-17-45_2.jpg",
      "attachments/2022-03-18_10-17-45_3.jpg",
      "attachments/2022-03-18_10-17-45_4.jpg",
      "attachments/2022-03-18_10-17-45_5.jpg",
      "attachments/2022-03-18_10-17-45_6.jpg"
    ]
  },
  "2022-12-30_10-06-26": {
    "date": "2022-12-30_10-06-26",
    "subject": "Nadal 1962 i3",
    "body": "Aquestes son les \u00faltimes Foto del Dia del 2022. *Bon Fi d'any i que el 2023 sigui millor*. Ens retrobarem al 2023",
    "attachments": [
      "attachments/2022-12-30_10-06-26_0.jpg",
      "attachments/2022-12-30_10-06-26_1.jpg",
      "attachments/2022-12-30_10-06-26_2.jpg",
      "attachments/2022-12-30_10-06-26_3.jpg",
      "attachments/2022-12-30_10-06-26_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-22_09-45-24": {
    "date": "2021-05-22_09-45-24",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el funicular que van fer durant l'Exposici\u00f3 Universal del 1929 a Montju\u00efc. Anava mes o menys del Palau de esports al Palau Nacional. Avui en dia encara queden restes de la infraestructura",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-22_09-45-24_0.jpeg"
    ]
  },
  "2022-09-06_10-00-57": {
    "date": "2022-09-06_10-00-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia a tots, inaugurem el nou curs amb fotos comparatives de la Meridiana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-06_10-00-57_0.jpg",
      "attachments/2022-09-06_10-00-57_1.jpg",
      "attachments/2022-09-06_10-00-57_2.jpg"
    ]
  },
  "2024-02-06_09-27-27": {
    "date": "2024-02-06_09-27-27",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Cinerama",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-06_09-27-27_0.jpg",
      "attachments/2024-02-06_09-27-27_1.jpg",
      "attachments/2024-02-06_09-27-27_2.jpg",
      "attachments/2024-02-06_09-27-27_3.jpg",
      "attachments/2024-02-06_09-27-27_4.jpg",
      "attachments/2024-02-06_09-27-27_5.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-19_08-50-12": {
    "date": "2023-05-19_08-50-12",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui 4 comparatives. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-19_08-50-12_0.jpg",
      "attachments/2023-05-19_08-50-12_1.jpg",
      "attachments/2023-05-19_08-50-12_2.jpg",
      "attachments/2023-05-19_08-50-12_3.jpg",
      "attachments/2023-05-19_08-50-12_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-24_10-52-22": {
    "date": "2022-01-24_10-52-22",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a Santa Maria del Mar, on es pot observar el pont que venia del Palau del la Pla\u00e7a Palau, per poder escoltar misa sense tenir que baixar al carrer",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-24_10-52-22_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-17_09-41-19": {
    "date": "2021-02-17_09-41-19",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el baluard del Rei, estava al final del Paral\u00b7lel (Drassanes), es el 1890 i es veu com l'estaban demolint",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-17_09-41-19_0.jpeg"
    ]
  },
  "2021-08-30_08-25-58": {
    "date": "2021-08-30_08-25-58",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, tornem a la feina. Avui dos vistes de tramvies a la Pla\u00e7a de Sants",
    "attachments": [
      "attachments/2021-08-30_08-25-58_0.jpg",
      "attachments/2021-08-30_08-25-58_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-15_09-37-53": {
    "date": "2022-03-15_09-37-53",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de comparatives a la pla\u00e7a de la Pau -Colom-",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-15_09-37-53_0.jpg",
      "attachments/2022-03-15_09-37-53_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-11-09_09-30-18": {
    "date": "2023-11-09_09-30-18",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al carrer Arag\u00f3",
    "attachments": [
      "attachments/2023-11-09_09-30-18_0.jpg",
      "attachments/2023-11-09_09-30-18_1.jpg",
      "attachments/2023-11-09_09-30-18_2.jpg",
      "attachments/2023-11-09_09-30-18_3.png",
      "attachments/2023-11-09_09-30-18_4.png",
      "attachments/2023-11-09_09-30-18_5.jpg",
      "attachments/2023-11-09_09-30-18_6.jpg",
      "attachments/2023-11-09_09-30-18_7.jpg",
      "attachments/2023-11-09_09-30-18_8.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-26_09-45-39": {
    "date": "2023-05-26_09-45-39",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui una foto aerea de la Meridiana. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-26_09-45-39_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-02_09-56-33": {
    "date": "2021-06-02_09-56-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui, el Mercat de Sant Antoni el 1915, i recentment remodelat. Sabie-ho que \u00e9s l'\u00fanic mercat que es va construir en el lloc que Cerd\u00e0,va preveure",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-02_09-56-33_0.jpg"
    ]
  },
  "2024-03-13_17-37-17": {
    "date": "2024-03-13_17-37-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Gran Via amb C. Balmes",
    "attachments": [
      "attachments/2024-03-13_17-37-17_0.jpg",
      "attachments/2024-03-13_17-37-17_1.jpg",
      "attachments/2024-03-13_17-37-17_2.png"
    ]
  },
  "2024-02-05_11-10-52": {
    "date": "2024-02-05_11-10-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tres panor\u00e0miques",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-05_11-10-52_0.jpg",
      "attachments/2024-02-05_11-10-52_1.jpg",
      "attachments/2024-02-05_11-10-52_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-14_11-27-55": {
    "date": "2021-05-14_11-27-55",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la pregunta. Tothom s'han recorda d'aix\u00f2? Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-14_11-27-55_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-17_09-24-57": {
    "date": "2021-09-17_09-24-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la pla\u00e7a Castilla amb Tallers, Es una comparativa Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-17_09-24-57_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-12_10-03-52": {
    "date": "2023-09-12_10-03-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al barri de Gr\u00e0cia, tornem a la pla\u00e7a de Gal\u00b7la Placidia (1/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_0.jpg",
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_1.jpg",
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_2.jpg",
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_3.jpg",
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_4.jpg",
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_5.jpg",
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_6.jpg",
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_7.jpg",
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_8.jpg",
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_9.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-12_10-03-53": {
    "date": "2023-09-12_10-03-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al barri de Gr\u00e0cia, tornem a la pla\u00e7a de Gal\u00b7la Placidia (2/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-12_10-03-52_10.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-05_17-00-05": {
    "date": "2022-04-05_17-00-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tres fotos del Ciutat Vella",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-05_17-00-05_0.jpg",
      "attachments/2022-04-05_17-00-05_1.jpg",
      "attachments/2022-04-05_17-00-05_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-12_10-13-10": {
    "date": "2023-01-12_10-13-10",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "\u00daltima entrega de Montjuic",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-12_10-13-10_0.jpg",
      "attachments/2023-01-12_10-13-10_1.jpg",
      "attachments/2023-01-12_10-13-10_2.jpg",
      "attachments/2023-01-12_10-13-10_3.jpg",
      "attachments/2023-01-12_10-13-10_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-26_09-16-19": {
    "date": "2021-02-26_09-16-19",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca autobusos de dos pisos.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-26_09-16-19_0.jpg",
      "attachments/2021-02-26_09-16-19_1.jpeg",
      "attachments/2021-02-26_09-16-19_2.jpeg"
    ]
  },
  "2021-04-19_10-14-33": {
    "date": "2021-04-19_10-14-33",
    "subject": "FOTO DEL DIA",
    "body": "Bon dia, avui fotos del mateix edifici amb dos perspectives",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-19_10-14-33_0.png",
      "attachments/2021-04-19_10-14-33_1.jpg",
      "attachments/2021-04-19_10-14-33_2.jpg"
    ]
  },
  "2024-03-01_14-23-18": {
    "date": "2024-03-01_14-23-18",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui recordem antigues empreses i anuncis",
    "attachments": [
      "attachments/2024-03-01_14-23-18_0.jpg",
      "attachments/2024-03-01_14-23-18_1.jpg",
      "attachments/2024-03-01_14-23-18_2.jpg",
      "attachments/2024-03-01_14-23-18_3.jpg",
      "attachments/2024-03-01_14-23-18_4.jpg",
      "attachments/2024-03-01_14-23-18_5.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-03_11-08-44": {
    "date": "2023-02-03_11-08-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem amb dos comparatives. Una del Paral\u00b7lel a l'al\u00e7ada del carrer Lleida, i l'altre est\u00e0 situada darrera de la Catedral",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-03_11-08-44_0.jpg",
      "attachments/2023-02-03_11-08-44_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-10_09-50-34": {
    "date": "2023-02-10_09-50-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui a la Diagonal, on estava l'antic Sant Joan de D\u00e9u l'hospital de nens. BON CAP DE SETMANA",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-10_09-50-34_0.jpg",
      "attachments/2023-02-10_09-50-34_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-10_13-08-03": {
    "date": "2021-12-10_13-08-03",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la pla\u00e7a d'\u00c0ngel (Via laietana i Jaume I) l'hotel SUIZO que encara hi \u00e9s. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-10_13-08-03_0.jpg"
    ]
  },
  "2024-02-07_18-55-22": {
    "date": "2024-02-07_18-55-22",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al mercat de Sant Antoni",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-07_18-55-22_0.jpg",
      "attachments/2024-02-07_18-55-22_1.jpg",
      "attachments/2024-02-07_18-55-22_2.jpg",
      "attachments/2024-02-07_18-55-22_3.jpg",
      "attachments/2024-02-07_18-55-22_4.jpg",
      "attachments/2024-02-07_18-55-22_5.jpg"
    ]
  },
  "2023-04-20_12-58-40": {
    "date": "2023-04-20_12-58-40",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de passeig",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-20_12-58-40_0.jpg",
      "attachments/2023-04-20_12-58-40_1.jpg",
      "attachments/2023-04-20_12-58-40_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-28_10-38-20": {
    "date": "2021-03-28_10-38-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui foto aerea. La pla\u00e7a de Espa\u00f1a amb la Gran Via, Av. Mistral i Paral\u00b7lel",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-28_10-38-20_0.jpg"
    ]
  },
  "2024-01-29_10-48-06": {
    "date": "2024-01-29_10-48-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui que tant es parla del Bar\u00e7a. recordem els estadis on ha jugat.",
    "attachments": [
      "attachments/2024-01-29_10-48-06_0.jpg",
      "attachments/2024-01-29_10-48-06_1.jpg",
      "attachments/2024-01-29_10-48-06_2.jpg",
      "attachments/2024-01-29_10-48-06_3.jpg",
      "attachments/2024-01-29_10-48-06_4.jpg",
      "attachments/2024-01-29_10-48-06_5.jpg"
    ]
  },
  "2023-10-23_13-08-16": {
    "date": "2023-10-23_13-08-16",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia. Recuperem les bones costums. Aquesta setmana estara dedicada a la Barceloneta",
    "attachments": [
      "attachments/2023-10-23_13-08-16_0.jpg",
      "attachments/2023-10-23_13-08-16_1.jpg",
      "attachments/2023-10-23_13-08-16_2.jpg",
      "attachments/2023-10-23_13-08-16_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-19_11-09-14": {
    "date": "2021-07-19_11-09-14",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Rec Comtal al seu pas per Sant Andreu",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-19_11-09-14_0.png"
    ]
  },
  "2022-04-04_10-45-14": {
    "date": "2022-04-04_10-45-14",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui dos fotos, una de la construcci\u00f3 de la casa de les Punxes i l'altra la destrucci\u00f3 per incendi dels Magatzems el \u00c1guila",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-04_10-45-14_0.jpg",
      "attachments/2022-04-04_10-45-14_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-08_13-30-32": {
    "date": "2021-05-08_13-30-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la pla\u00e7a Cerd\u00e1",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-08_13-30-32_0.png"
    ]
  },
  "2021-09-29_12-43-30": {
    "date": "2021-09-29_12-43-30",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "L'actual pla\u00e7a Kennedy, al final del carrer Balmes l'any 1929",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-29_12-43-30_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-12-13_16-54-08": {
    "date": "2022-12-13_16-54-08",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bona tarda, avui iniciem una serie de fotos de la urbanitzaci\u00f3 de Montju\u00efc del 1915 al 1923",
    "attachments": [
      "attachments/2022-12-13_16-54-08_0.jpg",
      "attachments/2022-12-13_16-54-08_1.jpg",
      "attachments/2022-12-13_16-54-08_2.jpg",
      "attachments/2022-12-13_16-54-08_3.jpg",
      "attachments/2022-12-13_16-54-08_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-06-01_11-38-13": {
    "date": "2023-06-01_11-38-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Fotos de botigues i oficis",
    "attachments": [
      "attachments/2023-06-01_11-38-13_0.jpg",
      "attachments/2023-06-01_11-38-13_1.jpg",
      "attachments/2023-06-01_11-38-13_2.jpg",
      "attachments/2023-06-01_11-38-13_3.png"
    ]
  },
  "2021-06-21_09-29-51": {
    "date": "2021-06-21_09-29-51",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la Pla\u00e7a Bonsucc\u00e9s.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-21_09-29-51_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-20_09-56-35": {
    "date": "2021-04-20_09-56-35",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos perspectives de l'Avinguda de Roma",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-20_09-56-35_0.jpeg",
      "attachments/2021-04-20_09-56-35_1.png"
    ]
  },
  "2021-02-18_10-15-24": {
    "date": "2021-02-18_10-15-24",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui, barraques al eixample 1926",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-18_10-15-24_0.jpg"
    ]
  },
  "2024-02-29_09-25-04": {
    "date": "2024-02-29_09-25-04",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui : URBANS de Barcelona",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-29_09-25-04_0.jpg",
      "attachments/2024-02-29_09-25-04_1.jpg",
      "attachments/2024-02-29_09-25-04_2.jpg",
      "attachments/2024-02-29_09-25-04_3.jpg",
      "attachments/2024-02-29_09-25-04_4.png"
    ]
  },
  "2022-05-11_12-34-15": {
    "date": "2022-05-11_12-34-15",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui es Sant Pon\u00e7. Fira al carrer Hospital",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-11_12-34-15_0.jpg",
      "attachments/2022-05-11_12-34-15_1.jpg",
      "attachments/2022-05-11_12-34-15_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-15_17-18-03": {
    "date": "2023-02-15_17-18-03",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui muntarem un *\"Cristo\"*",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-15_17-18-03_0.jpg",
      "attachments/2023-02-15_17-18-03_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-27_10-54-32": {
    "date": "2021-12-27_10-54-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a les Drassanes, concretament a l'obertura de la avd. Garcia Morato,(pilot franquista en la guerra civil) i actual Av. de les Drassanes",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-27_10-54-32_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-21_11-24-39": {
    "date": "2021-07-21_11-24-39",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Ronda del Litoral durant la construcci\u00f3",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-21_11-24-39_0.jpg",
      "attachments/2021-07-21_11-24-39_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-18_20-07-32": {
    "date": "2023-05-18_20-07-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "La *Casa *de *l\u2019Ardiaca *es desde hace un siglo la sede del *archivo hist\u00f3rico *de *Barcelona*. Se trata de un edificio repleto de historia cuyo patio central es uno de los rincones m\u00e1s bellos de la ciudad antigua. Uno de sus elementos caracter\u00edsticos es un enigm\u00e1tico *buz\u00f3n *de *m\u00e1rmol blanco *situado a la derecha de la puerta principal, en la calle Santa Ll\u00facia. El buz\u00f3n, con golondrinas y una tortuga, es una especie de jerogl\u00edfico que, una vez descifrado, revela una alegor\u00eda de la justicia. La historia del hist\u00f3rico edificio se remonta al siglo XII, cuando la orden de los templarios aprovech\u00f3 un muro de la muralla romana para construir el que ser\u00eda su primer cuartel general en Barcelona. En el siglo XV, pas\u00f3 a manos del arcediano Llu\u00eds Despl\u00e0, di\u00e1cono mayor de la catedral, que hizo algunas reformas y dispuso que fuera residencia de sus sucesores en el cargo. De ah\u00ed el nombre de Casa de l\u2019Ardiaca. En 1835, fue expropiado y secularizado en el marco del proceso de desamortizaci\u00f3n. Durante un tiempo se destin\u00f3 a palacio de justicia y se sabe tambi\u00e9n que algunos artistas instalaron sus talleres. Pero fue en 1895 cuando adquirir\u00eda la actividad responsable del buz\u00f3n. La Casa de l\u2019Ardiaca fue entonces adquirida por el Colegio de Abogados, que encarg\u00f3 al arquitecto Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner la reforma y adecuaci\u00f3n del edificio. Una de sus aportaciones fue el dise\u00f1o del buz\u00f3n de las golondrinas y la tortuga, que encarg\u00f3 al escultor Alfons Juyol. El buz\u00f3n es un rect\u00e1ngulo con la apertura para la correspondencia situada longitudinalmente en el centro. Sobre ella, cinco golondrinas, y en el v\u00e9rtice inferior derecho, una tortuga. Siete hojas de hiedra completan la decoraci\u00f3n. En el extremo superior izquierdo figura el escudo del Colegio de Abogados, con la espada y la balanza. La historia del hist\u00f3rico edificio se remonta al siglo XII, cuando la orden de los templarios aprovech\u00f3 un muro de la muralla romana para construir el que ser\u00eda su primer cuartel general en Barcelona. En su conjunto, el buz\u00f3n representa una alegor\u00eda de la justicia. As\u00ed, las golondrinas simbolizan el vuelo alto de la justicia; las hojas de hiedra, los obst\u00e1culos y el camino tortuoso de la burocracia, y la tortuga, su lentitud, aunque existe tambi\u00e9n la creencia popular de que tocar el caparaz\u00f3n da buena suerte. En 1919, el edificio fue expropiado por el Ayuntamiento para instalar el archivo hist\u00f3rico de la ciudad, su actual actividad.",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-18_20-07-32_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-10-03_15-37-58": {
    "date": "2023-10-03_15-37-58",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "mes comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2023-10-03_15-37-58_0.jpg",
      "attachments/2023-10-03_15-37-58_1.jpg",
      "attachments/2023-10-03_15-37-58_2.jpg",
      "attachments/2023-10-03_15-37-58_3.jpg",
      "attachments/2023-10-03_15-37-58_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-19_11-23-04": {
    "date": "2022-09-19_11-23-04",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Aquest any es compleixen 60 anys de les riuades del Vall\u00e8s",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-19_11-23-04_0.jpg",
      "attachments/2022-09-19_11-23-04_1.jpg",
      "attachments/2022-09-19_11-23-04_2.jpg",
      "attachments/2022-09-19_11-23-04_3.jpg",
      "attachments/2022-09-19_11-23-04_4.jpg",
      "attachments/2022-09-19_11-23-04_5.jpg",
      "attachments/2022-09-19_11-23-04_6.jpg",
      "attachments/2022-09-19_11-23-04_7.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-02_19-41-47": {
    "date": "2021-07-02_19-41-47",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la pla\u00e7a de Espa\u00f1a amb l'enderroquemen de l'edifici del rellotge i el bar La Pansa. En aquest edifici vaig fer el parluvari",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-02_19-41-47_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-24_10-07-06": {
    "date": "2021-02-24_10-07-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui accident a les portes del Metro",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-24_10-07-06_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-03_10-34-45": {
    "date": "2023-01-03_10-34-45",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Mes Montjuic",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-03_10-34-45_0.jpg",
      "attachments/2023-01-03_10-34-45_1.jpg",
      "attachments/2023-01-03_10-34-45_2.jpg",
      "attachments/2023-01-03_10-34-45_3.jpg",
      "attachments/2023-01-03_10-34-45_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-08_09-49-27": {
    "date": "2021-03-08_09-49-27",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui toca Colom",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-08_09-49-27_0.jpg",
      "attachments/2021-03-08_09-49-27_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-28_12-55-41": {
    "date": "2022-11-28_12-55-41",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Iniciem la setmana amb comparatives de la Via Laietana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-28_12-55-41_0.jpg",
      "attachments/2022-11-28_12-55-41_1.jpg",
      "attachments/2022-11-28_12-55-41_2.jpg",
      "attachments/2022-11-28_12-55-41_3.jpg",
      "attachments/2022-11-28_12-55-41_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-11_16-37-14": {
    "date": "2022-10-11_16-37-14",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tres fotos del Park G\u00fcell i sense turistes",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-11_16-37-14_0.jpg",
      "attachments/2022-10-11_16-37-14_1.jpg",
      "attachments/2022-10-11_16-37-14_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-03_09-54-22": {
    "date": "2021-05-03_09-54-22",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al can\u00f2drom del carrer sepulveda amb llan\u00e7a. Actualment es la seu de l'Once a Barcelona",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-03_09-54-22_0.png"
    ]
  },
  "2023-05-03_09-51-13": {
    "date": "2023-05-03_09-51-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Aqu\u00ed tamb\u00e9 celebra-ven el 2 de Maig. Al menys l'any 1939",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-03_09-51-13_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-12-19_13-35-33": {
    "date": "2023-12-19_13-35-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2023-12-19_13-35-33_0.jpg",
      "attachments/2023-12-19_13-35-33_1.jpg",
      "attachments/2023-12-19_13-35-33_2.jpg",
      "attachments/2023-12-19_13-35-33_3.jpg",
      "attachments/2023-12-19_13-35-33_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-05_09-51-36": {
    "date": "2021-05-05_09-51-36",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Via Laietana amb carrer Comtal. Comparativa ara i el 1908",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-05_09-51-36_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-21_10-11-15": {
    "date": "2021-12-21_10-11-15",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Mes aguinaldos",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-21_10-11-15_0.jpg",
      "attachments/2021-12-21_10-11-15_1.jpg",
      "attachments/2021-12-21_10-11-15_2.jpg",
      "attachments/2021-12-21_10-11-15_3.jpg",
      "attachments/2021-12-21_10-11-15_4.jpg",
      "attachments/2021-12-21_10-11-15_5.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-07_11-21-11": {
    "date": "2021-10-07_11-21-11",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Bas\u00edlica de la Merc\u00e8. Enderrocant l'illa de cases per fer la pla\u00e7a.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-07_11-21-11_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-18_19-48-39": {
    "date": "2022-01-18_19-48-39",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui a la pla\u00e7a de Catalunya amb Passeig de Gracia. construcci\u00f3 de l'estaci\u00f3 de Catalunya del metro Transversal",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-18_19-48-39_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-17_11-13-25": {
    "date": "2022-01-17_11-13-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Sant Antoni Abad",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-17_11-13-25_0.jpg",
      "attachments/2022-01-17_11-13-25_1.jpg",
      "attachments/2022-01-17_11-13-25_2.jpg",
      "attachments/2022-01-17_11-13-25_3.jpg",
      "attachments/2022-01-17_11-13-25_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-21_23-53-19": {
    "date": "2023-02-21_23-53-19",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Diversos carrers de BCN",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-21_23-53-19_0.jpg",
      "attachments/2023-02-21_23-53-19_1.jpg",
      "attachments/2023-02-21_23-53-19_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-26_09-05-00": {
    "date": "2021-03-26_09-05-00",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui, la f\u00e0brica Pegaso a Sant Andreu, al fons es veu la Meridiana Bon cap de setmana \ud83d\ude03\ud83d\ude03",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-26_09-05-00_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-28_08-58-03": {
    "date": "2021-09-28_08-58-03",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui amb una vista a\u00e8ria de 1964, el monestir de Pedralbes",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-28_08-58-03_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-10_09-55-30": {
    "date": "2021-02-10_09-55-30",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Paral\u00b7lel amb carrer Lleida",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-10_09-55-30_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-06-28_13-42-34": {
    "date": "2023-06-28_13-42-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui al Pla de Palau i el Morrot",
    "attachments": [
      "attachments/2023-06-28_13-42-34_0.jpg",
      "attachments/2023-06-28_13-42-34_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-05_13-16-40": {
    "date": "2021-10-05_13-16-40",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al actual passeig de Colom. Dos vistes antigues, una amb muralla inclosa",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-05_13-16-40_0.jpg",
      "attachments/2021-10-05_13-16-40_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-28_10-16-05": {
    "date": "2022-01-28_10-16-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al cine. Cinerama Florida al carrer Floridablanca Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-28_10-16-05_0.jpg",
      "attachments/2022-01-28_10-16-05_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-11-29_09-36-40": {
    "date": "2023-11-29_09-36-40",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2023-11-29_09-36-40_0.jpg",
      "attachments/2023-11-29_09-36-40_1.jpg",
      "attachments/2023-11-29_09-36-40_2.jpg",
      "attachments/2023-11-29_09-36-40_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-22_10-17-12": {
    "date": "2021-12-22_10-17-12",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Mes aguinaldos",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-22_10-17-12_0.jpg",
      "attachments/2021-12-22_10-17-12_1.jpg",
      "attachments/2021-12-22_10-17-12_2.jpg",
      "attachments/2021-12-22_10-17-12_3.jpg",
      "attachments/2021-12-22_10-17-12_4.jpg",
      "attachments/2021-12-22_10-17-12_5.jpg",
      "attachments/2021-12-22_10-17-12_6.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-07_13-04-35": {
    "date": "2021-12-07_13-04-35",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Rambla del 1923, amb la construcci\u00f3 del Gran Metro. Foto situada al Pla del Os",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-07_13-04-35_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-28_11-15-50": {
    "date": "2022-09-28_11-15-50",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui amb una comparativa del Convent de Pedralbes i Avda.Pedralbes",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-28_11-15-50_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-10_13-16-44": {
    "date": "2021-10-10_13-16-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui les Rambles amb Pintor Fortuny, amb el solar on es va construir l'Hotel Manila",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-10_13-16-44_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-24_18-34-34": {
    "date": "2021-09-24_18-34-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Valle Hebron, construint l'edifici de la Maternitat",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-24_18-34-34_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-04_11-03-50": {
    "date": "2021-10-04_11-03-50",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui anem a la pla\u00e7a de l'Universitat amb una foto aerea de 1926. Podeu comprovar que no existia la Pla\u00e7a Castella",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-04_11-03-50_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-24_00-23-22": {
    "date": "2021-10-24_00-23-22",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al cine. Filmoteca Nacional que estava al Carrer Mercaders",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-24_00-23-22_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-19_13-17-26": {
    "date": "2022-02-19_13-17-26",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui en passejarem per Barcelona, amb els tramvies tirats per cavalls, el Riperts",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-19_13-17-26_0.jpg",
      "attachments/2022-02-19_13-17-26_1.jpg",
      "attachments/2022-02-19_13-17-26_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-26_13-22-32": {
    "date": "2022-01-26_13-22-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al port. La sexta flota USA, va agafar Barcelona con a port de descans de la flota del Mediterrani.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-26_13-22-32_0.jpg",
      "attachments/2022-01-26_13-22-32_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-11_09-15-54": {
    "date": "2021-02-11_09-15-54",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-11_09-15-54_0.jpeg"
    ]
  },
  "2022-06-09_09-25-14": {
    "date": "2022-06-09_09-25-14",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la pla\u00e7a de Catalunya amb Passeig de Gr\u00e0cia, on actualment est\u00e0 la botiga Apple.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-09_09-25-14_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-03_17-23-25": {
    "date": "2022-03-03_17-23-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a l'exposici\u00f3 Universal de 1888. Es va fer un Hotel amb tres mesos al Passeig de Colom a l'esplanada del Port. Despr\u00e9s de l'exposici\u00f3 va ser enderrocat.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-03_17-23-25_1.jpg",
      "attachments/2022-03-03_17-23-25_2.jpg",
      "attachments/2022-03-03_17-23-25_3.jpg",
      "attachments/2022-03-03_17-23-25_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-06-26_15-13-08": {
    "date": "2023-06-26_15-13-08",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui fotos aereas de la zona universit\u00e0ria de Diagonal",
    "attachments": [
      "attachments/2023-06-26_15-13-08_0.jpg",
      "attachments/2023-06-26_15-13-08_1.jpg",
      "attachments/2023-06-26_15-13-08_2.jpg",
      "attachments/2023-06-26_15-13-08_3.jpg",
      "attachments/2023-06-26_15-13-08_4.jpg",
      "attachments/2023-06-26_15-13-08_5.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-08_19-13-38": {
    "date": "2022-01-08_19-13-38",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem per aire. Foto del Autogiro de Juan de la Cierva sobrevolant el Mercat del Ninot i la Caserna de bombers el 1921",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-08_19-13-38_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-02_13-26-33": {
    "date": "2021-05-02_13-26-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Rambla, concretament a Canaletes",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-02_13-26-33_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-03_14-03-32": {
    "date": "2021-10-03_14-03-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "avui anem a una vista aerea de la futura vila olimpica i noves platges",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-03_14-03-32_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-20_10-19-44": {
    "date": "2022-09-20_10-19-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a Sants-Hostafrancs amb la construcci\u00f3 de l'estaci\u00f3 de Sants",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-20_10-19-44_0.jpg",
      "attachments/2022-09-20_10-19-44_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-14_13-22-10": {
    "date": "2022-01-14_13-22-10",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui cap a Bellvitge. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-14_13-22-10_0.jpg",
      "attachments/2022-01-14_13-22-10_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-02-15_10-33-38": {
    "date": "2021-02-15_10-33-38",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui cursa de motos a Montju\u00efc el 1954",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-15_10-33-38_0.jpeg"
    ]
  },
  "2021-03-18_09-00-15": {
    "date": "2021-03-18_09-00-15",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui toca cotxeres del travies",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-18_09-00-15_0.jpg",
      "attachments/2021-03-18_09-00-15_1.png",
      "attachments/2021-03-18_09-00-15_2.jpg",
      "attachments/2021-03-18_09-00-15_3.jpg",
      "attachments/2021-03-18_09-00-15_4.png"
    ]
  },
  "2023-05-29_11-24-11": {
    "date": "2023-05-29_11-24-11",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos fotos mes",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-29_11-24-11_0.jpg",
      "attachments/2023-05-29_11-24-11_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-04-28_11-14-57": {
    "date": "2023-04-28_11-14-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon llaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaarg cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-28_11-14-57_0.jpg",
      "attachments/2023-04-28_11-14-57_1.jpg"
    ]
  },
  "2024-01-04_13-45-41": {
    "date": "2024-01-04_13-45-41",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2024-01-04_13-45-41_0.jpg",
      "attachments/2024-01-04_13-45-41_1.jpg",
      "attachments/2024-01-04_13-45-41_2.jpg",
      "attachments/2024-01-04_13-45-41_3.jpg",
      "attachments/2024-01-04_13-45-41_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-13_19-19-38": {
    "date": "2021-04-13_19-19-38",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui l'estadi dels pericos a Sarria",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-13_19-19-38_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-05_10-08-40": {
    "date": "2023-01-05_10-08-40",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la cavalcada de Reis. La nit m\u00e9s m\u00e0gica pels nens i no tant nen",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-05_10-08-40_0.jpg",
      "attachments/2023-01-05_10-08-40_1.jpg",
      "attachments/2023-01-05_10-08-40_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-09-27_16-52-45": {
    "date": "2022-09-27_16-52-45",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui una foto curiosa. El primer \"pagano\" de les autopistes",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-27_16-52-45_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-07_09-31-43": {
    "date": "2022-06-07_09-31-43",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos vistes de l'Escola Francesa, actualment i a principis del segle passat",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-07_09-31-43_0.jpg",
      "attachments/2022-06-07_09-31-43_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-24_10-31-43": {
    "date": "2021-05-24_10-31-43",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui postal de la Granvia amb P. de Gracia el 1925",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-24_10-31-43_0.jpeg"
    ]
  },
  "2021-05-04_09-55-19": {
    "date": "2021-05-04_09-55-19",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui toca el color gris.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-04_09-55-19_0.jpg",
      "attachments/2021-05-04_09-55-19_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-12-02_09-30-47": {
    "date": "2022-12-02_09-30-47",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui diferents fotos de BCN Bon cap de setmana, que per alguns pot ser amb un pont molt llaaaaaaaaaaaaaaaarg",
    "attachments": [
      "attachments/2022-12-02_09-30-47_0.jpg",
      "attachments/2022-12-02_09-30-47_1.jpg",
      "attachments/2022-12-02_09-30-47_2.jpg",
      "attachments/2022-12-02_09-30-47_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-24_10-55-44": {
    "date": "2023-01-24_10-55-44",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al mercat",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-24_10-55-44_0.jpg",
      "attachments/2023-01-24_10-55-44_1.jpg",
      "attachments/2023-01-24_10-55-44_2.jpg",
      "attachments/2023-01-24_10-55-44_3.jpg",
      "attachments/2023-01-24_10-55-44_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-04_08-20-40": {
    "date": "2022-05-04_08-20-40",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al metro dit Transversal, ara L1, estaci\u00f3 de Universitat del any 1929",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-04_08-20-40_0.jpg",
      "attachments/2022-05-04_08-20-40_1.jpg",
      "attachments/2022-05-04_08-20-40_2.jpg",
      "attachments/2022-05-04_08-20-40_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-20_10-59-41": {
    "date": "2023-02-20_10-59-41",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Perque Barcelona era Can Fanga",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-20_10-59-41_0.jpg",
      "attachments/2023-02-20_10-59-41_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-12_11-29-54": {
    "date": "2022-01-12_11-29-54",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "avui anem de transports urbans. TROLEBUS",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-12_11-29-54_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-04-25_09-08-37": {
    "date": "2023-04-25_09-08-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui anem a la Barcelona dels anys 20 del segle passat.",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-25_09-08-37_0.jpg",
      "attachments/2023-04-25_09-08-37_1.jpg",
      "attachments/2023-04-25_09-08-37_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-28_09-44-00": {
    "date": "2022-04-28_09-44-00",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a Bellvitge",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-28_09-44-00_0.jpg",
      "attachments/2022-04-28_09-44-00_1.jpg",
      "attachments/2022-04-28_09-44-00_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-01_10-10-42": {
    "date": "2021-12-01_10-10-42",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, avui tenim una foto aerea del barri Hostafrancs, Sants i les Corts. Al centre de la foto es veu el reciente de la f\u00e0brica La Espa\u00f1a Industrial,(actualment un parc), a sobre tot l'espai que despr\u00e9s sera l'actual estaci\u00f3 de Sants. A dalt es contempla el camp del Bar\u00e7a de les Corts al carrer Numancia i per \u00faltim es divisa el que ser\u00e0 la Avd. Infanta Carlota Joaquina. actual Avd. Terradellas",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-01_10-10-42_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-29_13-29-47": {
    "date": "2021-11-29_13-29-47",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "B*on dia, avui anem al port amb tres fotos antigues*",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-29_13-29-47_0.jpg",
      "attachments/2021-11-29_13-29-47_1.jpg",
      "attachments/2021-11-29_13-29-47_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-19_20-12-15": {
    "date": "2021-09-19_20-12-15",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la construcci\u00f3 monument de Colom",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-19_20-12-15_0.jpg",
      "attachments/2021-09-19_20-12-15_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-10-02_12-21-10": {
    "date": "2023-10-02_12-21-10",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Bon dia, aquesta setmana : Comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2023-10-02_12-21-10_0.jpg",
      "attachments/2023-10-02_12-21-10_1.jpg",
      "attachments/2023-10-02_12-21-10_2.jpg",
      "attachments/2023-10-02_12-21-10_3.jpg",
      "attachments/2023-10-02_12-21-10_4.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-13_10-29-19": {
    "date": "2023-03-13_10-29-19",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de Places de Barcelona",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-13_10-29-19_0.jpg",
      "attachments/2023-03-13_10-29-19_1.jpg",
      "attachments/2023-03-13_10-29-19_2.jpg",
      "attachments/2023-03-13_10-29-19_3.png",
      "attachments/2023-03-13_10-29-19_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-07-13_13-26-12": {
    "date": "2022-07-13_13-26-12",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Pla\u00e7a de Catalunya el 1894, encara amb edificis al mig de la pla\u00e7a.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-13_13-26-12_0.jpg",
      "attachments/2022-07-13_13-26-12_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-17_10-14-05": {
    "date": "2021-05-17_10-14-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui entrada al Museu Mar\u00edtim",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-17_10-14-05_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-30_12-16-52": {
    "date": "2022-03-30_12-16-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tres fotos comparatives amb les modificacions per l'obertura de la Via Laietana. I com a propina, tres fotos per si vau fer la instrucci\u00f3 a San Clemente de Sascebas",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-30_12-16-52_0.jpg",
      "attachments/2022-03-30_12-16-52_1.jpg",
      "attachments/2022-03-30_12-16-52_2.jpg",
      "attachments/2022-03-30_12-16-52_3.jpg",
      "attachments/2022-03-30_12-16-52_4.jpg",
      "attachments/2022-03-30_12-16-52_5.jpg"
    ]
  },
  "2023-06-29_11-09-52": {
    "date": "2023-06-29_11-09-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al escorxador, on ara est\u00e0 el Parc Joan Mir\u00f3",
    "attachments": [
      "attachments/2023-06-29_11-09-52_0.jpg",
      "attachments/2023-06-29_11-09-52_1.jpg",
      "attachments/2023-06-29_11-09-52_2.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-09_16-39-10": {
    "date": "2023-02-09_16-39-10",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Construint el Gran Metro, en l'actualitat l\u00ednia 3",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-09_16-39-10_0.jpg",
      "attachments/2023-02-09_16-39-10_1.jpg",
      "attachments/2023-02-09_16-39-10_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-16_07-57-24": {
    "date": "2021-03-16_07-57-24",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui l'Hospital de Sant Pau ben ventilat",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-16_07-57-24_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-14_11-08-33": {
    "date": "2022-02-14_11-08-33",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui anem a Colon, on esta actualment el Govern militar",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-14_11-08-33_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-16_13-30-13": {
    "date": "2023-05-16_13-30-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos vistes a\u00e8ries del Parc de la Ciutadella",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-16_13-30-13_0.jpg",
      "attachments/2023-05-16_13-30-13_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-06_12-20-40": {
    "date": "2022-03-06_12-20-40",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Passeig de Sant Joan amb 4 vistes de diferentes anys",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-06_12-20-40_0.jpg",
      "attachments/2022-03-06_12-20-40_1.jpg",
      "attachments/2022-03-06_12-20-40_2.jpg",
      "attachments/2022-03-06_12-20-40_3.jpg"
    ]
  },
  "2024-02-09_10-01-25": {
    "date": "2024-02-09_10-01-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toquen comparatives de l'Avinguda Diagonal. Que passeu un bon cap de setmana i disfruteu del Carnestoltes.",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-09_10-01-25_0.jpg",
      "attachments/2024-02-09_10-01-25_1.jpg",
      "attachments/2024-02-09_10-01-25_2.jpg",
      "attachments/2024-02-09_10-01-25_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-12_12-37-54": {
    "date": "2022-04-12_12-37-54",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos fotos amb tem\u00e0tica del Bar\u00e7a",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-12_12-37-54_0.jpg",
      "attachments/2022-04-12_12-37-54_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-07_10-14-23": {
    "date": "2021-04-07_10-14-23",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui dos visions de Barcelona de 1850",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-07_10-14-23_0.jpg",
      "attachments/2021-04-07_10-14-23_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-03_09-55-32": {
    "date": "2021-03-03_09-55-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca l'ex\u00e8rcit: Casernes",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-03_09-55-32_0.jpg",
      "attachments/2021-03-03_09-55-32_1.jpg",
      "attachments/2021-03-03_09-55-32_2.jpg",
      "attachments/2021-03-03_09-55-32_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-18_09-38-20": {
    "date": "2023-09-18_09-38-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tenim fotos de al\u00e7ada.",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-18_09-38-20_0.jpg",
      "attachments/2023-09-18_09-38-20_1.jpeg",
      "attachments/2023-09-18_09-38-20_2.jpg",
      "attachments/2023-09-18_09-38-20_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-12_10-28-47": {
    "date": "2021-04-12_10-28-47",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el Camp de las bota, on ara es la Mar Bella",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-12_10-28-47_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-09_10-50-08": {
    "date": "2022-04-09_10-50-08",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Barri de Sant Andreu ambos dos comparatives",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-09_10-50-08_0.jpg",
      "attachments/2022-04-09_10-50-08_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-02_09-31-20": {
    "date": "2023-03-02_09-31-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de viatge; Estacions de tren i metro",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-02_09-31-20_0.jpg",
      "attachments/2023-03-02_09-31-20_1.jpg",
      "attachments/2023-03-02_09-31-20_2.jpg",
      "attachments/2023-03-02_09-31-20_3.jpg",
      "attachments/2023-03-02_09-31-20_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-22_11-04-28": {
    "date": "2022-02-22_11-04-28",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Ciutat Vella. Com a consecuencia de labertura de la Via Laietana el 1908, moltes cases van ser derruides. Algunes es van salvar i reconstruides de nou a altres indrets de la ciutat. Una de ellas va ser la casa del Gremi de Calderers que estava origin\u00e0riament al carrer Boria. De alla la van reconstruir a la Pla\u00e7a Lesseps, i posteriorment va anar a la Pla\u00e7a de Sant Felip Neri, on es actualment.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-22_11-04-28_0.jpg",
      "attachments/2022-02-22_11-04-28_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-29_08-24-48": {
    "date": "2021-06-29_08-24-48",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui les obres de la obertura de la Via Laietana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-29_08-24-48_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-21_09-36-24": {
    "date": "2021-05-21_09-36-24",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui la Filmoteca. Estava al carrer Mercaders tocant al Mercat de Santa Caterina. Podries estar tota la tarda veient pel\u00b7l\u00edcules pagant una sola entrada. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-21_09-36-24_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-25_09-25-20": {
    "date": "2022-04-25_09-25-20",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la pla\u00e7a d'\u00c0ngel amb una comparativa de com era abans de l'obertura de la Via Laietana",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-25_09-25-20_0.jpg",
      "attachments/2022-04-25_09-25-20_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-27_11-27-50": {
    "date": "2021-09-27_11-27-50",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al port. Construcci\u00f3 de la torre de Jaume I, de l'aeri",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-27_11-27-50_0.jpg",
      "attachments/2021-09-27_11-27-50_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-23_07-38-34": {
    "date": "2023-03-23_07-38-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca comparatives. Moltes felicitats als Oriols.",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-23_07-38-34_0.jpg",
      "attachments/2023-03-23_07-38-34_1.jpg",
      "attachments/2023-03-23_07-38-34_2.jpg"
    ]
  },
  "2024-02-23_16-50-00": {
    "date": "2024-02-23_16-50-00",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Bon dia. Avui anem al barri de Gr\u00e0cia i Vallcarca. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-23_16-50-00_0.jpg",
      "attachments/2024-02-23_16-50-00_1.jpg",
      "attachments/2024-02-23_16-50-00_2.jpg",
      "attachments/2024-02-23_16-50-00_3.jpg",
      "attachments/2024-02-23_16-50-00_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-25_10-03-58": {
    "date": "2022-01-25_10-03-58",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui a la Pla\u00e7a Urquinaona cantonada amb Ronda sant Pere amb Ausi\u00e0s March amb una comparativa",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-25_10-03-58_0.jpg"
    ]
  },
  "2024-01-16_10-06-14": {
    "date": "2024-01-16_10-06-14",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui canviem de escenari. Aquest any es compleix el seixanta aniversari d'aquesta serie: Seaviw. Alg\u00fa la recorda??",
    "attachments": [
      "attachments/2024-01-16_10-06-14_0.jpg",
      "attachments/2024-01-16_10-06-14_1.jpg",
      "attachments/2024-01-16_10-06-14_2.jpg",
      "attachments/2024-01-16_10-06-14_3.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-07_11-20-37": {
    "date": "2022-11-07_11-20-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem als anys abans de 1929, en la construcci\u00f3n de la L'exposici\u00f3 de 1929 i urbanitzaci\u00f3 de Montju\u00efc. I",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-07_11-20-37_0.jpg",
      "attachments/2022-11-07_11-20-37_1.jpg",
      "attachments/2022-11-07_11-20-37_2.jpg",
      "attachments/2022-11-07_11-20-37_3.jpg",
      "attachments/2022-11-07_11-20-37_4.jpg",
      "attachments/2022-11-07_11-20-37_5.jpg",
      "attachments/2022-11-07_11-20-37_6.jpg",
      "attachments/2022-11-07_11-20-37_7.jpg",
      "attachments/2022-11-07_11-20-37_8.jpg"
    ]
  },
  "2022-11-30_10-42-54": {
    "date": "2022-11-30_10-42-54",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Rambla de Catalunya",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-30_10-42-54_0.jpg",
      "attachments/2022-11-30_10-42-54_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-26_12-47-45": {
    "date": "2022-10-26_12-47-45",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui oficis perduts",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-26_12-47-45_0.jpg",
      "attachments/2022-10-26_12-47-45_1.jpg",
      "attachments/2022-10-26_12-47-45_2.jpg",
      "attachments/2022-10-26_12-47-45_3.jpg",
      "attachments/2022-10-26_12-47-45_4.jpg"
    ]
  },
  "2024-03-21_12-11-28": {
    "date": "2024-03-21_12-11-28",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem amb avi\u00f3",
    "attachments": [
      "attachments/2024-03-21_12-11-28_0.jpg",
      "attachments/2024-03-21_12-11-28_1.jpg",
      "attachments/2024-03-21_12-11-28_2.jpg",
      "attachments/2024-03-21_12-11-28_3.jpg",
      "attachments/2024-03-21_12-11-28_4.jpg",
      "attachments/2024-03-21_12-11-28_5.jpeg",
      "attachments/2024-03-21_12-11-28_6.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-10_07-53-33": {
    "date": "2021-06-10_07-53-33",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el Passeig de la Zona Franca",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-10_07-53-33_0.png"
    ]
  },
  "2023-03-21_10-30-35": {
    "date": "2023-03-21_10-30-35",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem amb tren i funiculars de Barcelona. En trenet de l'Exposici\u00f3 va funcionar durant l'Exposici\u00f3 del 1929. Tenia la parada davant del Palau Nacional. Aqu\u00ed es veu creuant un pont. El Pabell\u00f3n del fons era el de la Quimica que despr\u00e9s es va convertir en el Estudis Orphea que es va cremar el any 1961",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-21_10-30-35_0.jpg",
      "attachments/2023-03-21_10-30-35_1.jpg",
      "attachments/2023-03-21_10-30-35_2.jpg",
      "attachments/2023-03-21_10-30-35_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-07_10-22-52": {
    "date": "2023-03-07_10-22-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui al Paral\u00b7lel",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-07_10-22-52_0.jpg",
      "attachments/2023-03-07_10-22-52_1.jpg",
      "attachments/2023-03-07_10-22-52_2.jpg",
      "attachments/2023-03-07_10-22-52_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-23_12-49-34": {
    "date": "2021-06-23_12-49-34",
    "subject": "FOTO DEL DIA",
    "body": "BONA REVETLLA DE SANT JOAN",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-23_12-49-34_0.jpg",
      "attachments/2021-06-23_12-49-34_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-24_08-28-39": {
    "date": "2021-04-24_08-28-39",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "avui vista del palau nacional amb les fonts el 1929",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-24_08-28-39_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-20_08-50-14": {
    "date": "2021-12-20_08-50-14",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Ara que arriba Nadal, passem a demanar el aguinaldo",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-20_08-50-14_0.jpg",
      "attachments/2021-12-20_08-50-14_1.jpg",
      "attachments/2021-12-20_08-50-14_2.jpg",
      "attachments/2021-12-20_08-50-14_3.jpg",
      "attachments/2021-12-20_08-50-14_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-12_20-27-24": {
    "date": "2021-07-12_20-27-24",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al carrer Arag\u00f3, concretament al antic SERVEI ESTACIO,",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-12_20-27-24_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-08_12-30-23": {
    "date": "2023-09-08_12-30-23",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-08_12-30-23_0.jpg",
      "attachments/2023-09-08_12-30-23_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-29_20-06-01": {
    "date": "2022-01-29_20-06-01",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al recinte ferial de Montjuic. Potser vau anar alguna vegada algun de aquest Salons.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-29_20-06-01_0.jpg",
      "attachments/2022-01-29_20-06-01_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-01-10_14-16-10": {
    "date": "2022-01-10_14-16-10",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem del que \u00e9s ara el final de la Via Laietana amb dos vistes. La de 1908 encara hi \u00e9s el Convent que estava adossat a la LLotja i l'est\u00e0tua d'Antoni L\u00f3pez. L'altre foto es una comparativa, on es veu el mateix convent des del carrer del Consolat.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-01-10_14-16-10_0.jpg",
      "attachments/2022-01-10_14-16-10_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-31_17-48-42": {
    "date": "2022-05-31_17-48-42",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Carrer Fontanella, a tocar a la Pl. Catalunya. Son dos fotos del mateix edifici de la cantonada en dos moments diferents. El curi\u00f3s \u00e9s la part superior del edifici del costat, que ara est\u00e0 integrat a la fa\u00e7ana del Corte Ingles.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-31_17-48-42_0.jpg",
      "attachments/2022-05-31_17-48-42_1.jpg",
      "attachments/2022-05-31_17-48-42_2.jpg",
      "attachments/2022-05-31_17-48-42_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-19_11-01-17": {
    "date": "2021-11-19_11-01-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tenim una foto de un abeurador per a cavalls. A BCN en teniem bastans. Jo recordo el que hi havia davant de casa meva al Bar Marti.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-19_11-01-17_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-30_07-57-45": {
    "date": "2021-06-30_07-57-45",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui foto aerea de la pla\u00e7a de Espa\u00f1a, amb el Paral\u00b7lel, Granvia i Av. Mistral",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-30_07-57-45_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-18_18-36-52": {
    "date": "2023-01-18_18-36-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Parc de la Ciutadella, on el segle passat van instal\u00b7lar el Park Saturno (1/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_0.jpg",
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_1.jpg",
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_2.jpg",
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_3.jpg",
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_4.jpg",
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_5.jpg",
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_6.jpg",
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_7.jpg",
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_8.jpg",
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_9.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-18_18-36-53": {
    "date": "2023-01-18_18-36-52",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Parc de la Ciutadella, on el segle passat van instal\u00b7lar el Park Saturno (2/2)",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_10.jpg",
      "attachments/2023-01-18_18-36-52_11.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-17_10-10-21": {
    "date": "2021-03-17_10-10-21",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca el carrer Tarragona abans de la seva remodelaci\u00f3. una foto feta des de el carrer Arag\u00f3 i si intueix el carrer Consell de Cent a la dreta, i l'altra feta des de el carrer de la Diputaci\u00f3.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-17_10-10-21_0.jpg",
      "attachments/2021-03-17_10-10-21_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-01_11-34-00": {
    "date": "2021-09-01_11-34-00",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Pla\u00e7a Gala Placidia el 1940",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-01_11-34-00_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-28_10-23-57": {
    "date": "2021-04-28_10-23-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el burot de Collblanc. *BUROT:* Oficina d'entrada a una poblaci\u00f3 amb un funcionari municipal encarregat de cobrar els drets d'entrada de certs articles. https://memoriadelsbarris.blogspot.com/2015/08/els-burots-que-eren-i-per-que-servien.html",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-28_10-23-57_0.jpg"
    ]
  },
  "2024-03-18_12-38-56": {
    "date": "2024-03-18_12-38-56",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui oficis perduts",
    "attachments": [
      "attachments/2024-03-18_12-38-56_0.jpg",
      "attachments/2024-03-18_12-38-56_1.jpg",
      "attachments/2024-03-18_12-38-56_2.jpg",
      "attachments/2024-03-18_12-38-56_3.jpg",
      "attachments/2024-03-18_12-38-56_4.jpg"
    ]
  },
  "2022-07-16_14-13-45": {
    "date": "2022-07-16_14-13-45",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-16_14-13-45_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-07_09-48-19": {
    "date": "2022-05-07_09-48-19",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a Montjuic. Aquestes fotos son del segon tram que havia del Funicular, que anava de on s'acaba actualment fins fora el Castell.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-07_09-48-19_0.jpg",
      "attachments/2022-05-07_09-48-19_1.jpg",
      "attachments/2022-05-07_09-48-19_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-15_17-49-27": {
    "date": "2021-06-15_17-49-27",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui el carrer Pelai el 1900",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-15_17-49-27_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-31_11-18-57": {
    "date": "2021-10-31_11-18-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Molt Boooooooooona Castanyada",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-31_11-18-57_0.jpg",
      "attachments/2021-10-31_11-18-57_1.jpg",
      "attachments/2021-10-31_11-18-57_2.png"
    ]
  },
  "2022-04-24_10-49-05": {
    "date": "2022-04-24_10-49-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem amb una vista del barri de Pedralbes i les Corts del 1929",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-24_10-49-05_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-01-23_10-20-47": {
    "date": "2023-01-23_10-20-47",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de muralles i baluarts",
    "attachments": [
      "attachments/2023-01-23_10-20-47_0.jpg",
      "attachments/2023-01-23_10-20-47_1.jpg",
      "attachments/2023-01-23_10-20-47_2.jpg",
      "attachments/2023-01-23_10-20-47_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-12-27_17-49-30": {
    "date": "2023-12-27_17-49-30",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui diferentes vistes panor\u00e0miques de la ciutat",
    "attachments": [
      "attachments/2023-12-27_17-49-30_0.jpg",
      "attachments/2023-12-27_17-49-30_1.jpg",
      "attachments/2023-12-27_17-49-30_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-05-30_09-40-16": {
    "date": "2022-05-30_09-40-16",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Vista aerea de la Diagonal, on avui est\u00e0 el Corte Ingles.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-05-30_09-40-16_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-22_10-09-55": {
    "date": "2021-06-22_10-09-55",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la pla\u00e7a Universitat el 1930 amb el monument al Doctor Robert, desmantellat per la dictadura. Ara es troba a la pla\u00e7a Tetuan",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-22_10-09-55_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-21_19-09-54": {
    "date": "2022-06-21_19-09-54",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Anem a la platja de la Marbella",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-21_19-09-54_0.jpg",
      "attachments/2022-06-21_19-09-54_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-02-03_10-24-35": {
    "date": "2022-02-03_10-24-35",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al carrer Portaferrissa. Hi havia Palau Casa Gralla. Estava situat enfront del carrer del PI. El seu enderrocament va posibilitar l'obertura del carrer del Duc (Victoria) .",
    "attachments": [
      "attachments/2022-02-03_10-24-35_0.jpg",
      "attachments/2022-02-03_10-24-35_1.jpg",
      "attachments/2022-02-03_10-24-35_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-01_10-06-51": {
    "date": "2021-03-01_10-06-51",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui \u00e9s la Avinguda de la LLum. Actualment Sefora",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-01_10-06-51_0.jpeg"
    ]
  },
  "2022-11-16_09-46-59": {
    "date": "2022-11-16_09-46-59",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a II",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-16_09-46-59_0.jpg",
      "attachments/2022-11-16_09-46-59_1.jpg",
      "attachments/2022-11-16_09-46-59_2.jpg",
      "attachments/2022-11-16_09-46-59_3.jpg",
      "attachments/2022-11-16_09-46-59_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-21_10-33-39": {
    "date": "2021-03-21_10-33-39",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca la dinamitzaci\u00f3 de les 4 columnes que havien constru\u00eft per l'exposici\u00f3 de 1929, i que el general primo de rivera va fer destruir.",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-21_10-33-39_0.jpg",
      "attachments/2021-03-21_10-33-39_1.jpg",
      "attachments/2021-03-21_10-33-39_2.jpg",
      "attachments/2021-03-21_10-33-39_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-07-23_08-20-57": {
    "date": "2021-07-23_08-20-57",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a Sants, imatge curiosa del metro",
    "attachments": [
      "attachments/2021-07-23_08-20-57_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-02-13_20-17-06": {
    "date": "2023-02-13_20-17-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de Rondes",
    "attachments": [
      "attachments/2023-02-13_20-17-06_0.jpg",
      "attachments/2023-02-13_20-17-06_1.jpg",
      "attachments/2023-02-13_20-17-06_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-03_10-10-37": {
    "date": "2021-06-03_10-10-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui les muscleres instal\u00b7lades dintre el port de Barcelona",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-03_10-10-37_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-11-06_19-01-27": {
    "date": "2023-11-06_19-01-27",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Aquesta setmana toca Passeig de Gr\u00e0cia",
    "attachments": [
      "attachments/2023-11-06_19-01-27_0.jpg",
      "attachments/2023-11-06_19-01-27_1.jpg",
      "attachments/2023-11-06_19-01-27_2.jpg",
      "attachments/2023-11-06_19-01-27_3.jpg",
      "attachments/2023-11-06_19-01-27_4.jpg",
      "attachments/2023-11-06_19-01-27_5.jpg",
      "attachments/2023-11-06_19-01-27_6.jpg",
      "attachments/2023-11-06_19-01-27_7.jpg",
      "attachments/2023-11-06_19-01-27_8.jpg"
    ]
  },
  "2021-05-01_12-00-19": {
    "date": "2021-05-01_12-00-19",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui parlem de neteja urbana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-05-01_12-00-19_0.jpg",
      "attachments/2021-05-01_12-00-19_1.jpeg"
    ]
  },
  "2023-04-21_09-53-59": {
    "date": "2023-04-21_09-53-59",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la pla\u00e7a Antonio L\u00f3pez, al final de la Via Laietana, on est\u00e0 Correus. Bon cap de setmana i feli\u00e7 Sant Jordi",
    "attachments": [
      "attachments/2023-04-21_09-53-59_0.jpg",
      "attachments/2023-04-21_09-53-59_1.jpg",
      "attachments/2023-04-21_09-53-59_2.jpg",
      "attachments/2023-04-21_09-53-59_3.jpg",
      "attachments/2023-04-21_09-53-59_4.jpg",
      "attachments/2023-04-21_09-53-59_5.jpg",
      "attachments/2023-04-21_09-53-59_6.jpg",
      "attachments/2023-04-21_09-53-59_7.jpg",
      "attachments/2023-04-21_09-53-59_8.jpg",
      "attachments/2023-04-21_09-53-59_9.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-04_19-35-17": {
    "date": "2021-11-04_19-35-17",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Anem a la pla\u00e7a de la Sagrada Fam\u00edlia amb una foto aerea de 1963",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-04_19-35-17_0.jpg"
    ]
  },
  "2023-03-17_10-02-21": {
    "date": "2023-03-17_10-02-21",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Vila Olimpica Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-03-17_10-02-21_0.jpg",
      "attachments/2023-03-17_10-02-21_1.jpg",
      "attachments/2023-03-17_10-02-21_2.png"
    ]
  },
  "2021-09-14_09-32-26": {
    "date": "2021-09-14_09-32-26",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "avui dos fotos de la Barceloneta",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-14_09-32-26_0.jpeg",
      "attachments/2021-09-14_09-32-26_1.png"
    ]
  },
  "2022-03-19_12-10-37": {
    "date": "2022-03-19_12-10-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Paral\u00b7lel amb fotos comparatives. Tamb\u00e9 a Sant Josep del la Muntanya",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-19_12-10-37_0.jpg",
      "attachments/2022-03-19_12-10-37_1.jpg",
      "attachments/2022-03-19_12-10-37_2.jpg",
      "attachments/2022-03-19_12-10-37_3.jpg",
      "attachments/2022-03-19_12-10-37_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-12-19_10-59-13": {
    "date": "2021-12-19_10-59-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tenim una foto a\u00e8ria del Poble NOU, altrament dita la Manchester Catalana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-12-19_10-59-13_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-15_19-10-25": {
    "date": "2021-03-15_19-10-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de cementiris, el de les Corts i el de Montjuic",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-15_19-10-25_0.jpeg",
      "attachments/2021-03-15_19-10-25_1.png"
    ]
  },
  "2022-11-02_10-31-43": {
    "date": "2022-11-02_10-31-43",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui fotos comparatives del Morrot",
    "attachments": [
      "attachments/2022-11-02_10-31-43_0.jpg",
      "attachments/2022-11-02_10-31-43_1.jpg",
      "attachments/2022-11-02_10-31-43_2.jpg",
      "attachments/2022-11-02_10-31-43_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-08_10-09-16": {
    "date": "2021-06-08_10-09-16",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui Av. Paral\u00b7lel amb Av. Mistral",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-08_10-09-16_0.png"
    ]
  },
  "2022-09-08_12-59-30": {
    "date": "2022-09-08_12-59-30",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al port amb una foto molt antiga",
    "attachments": [
      "attachments/2022-09-08_12-59-30_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-07-22_12-13-32": {
    "date": "2022-07-22_12-13-32",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al metro, fotos de la *Tuneladora* que feien servir per fer la els t\u00fanels del metro Grand Metropolit\u00e0 l'any 1921. Bon cap de setmana i bones vacances a tots. Tornarem al setembre",
    "attachments": [
      "attachments/2022-07-22_12-13-32_0.jpg",
      "attachments/2022-07-22_12-13-32_1.jpg",
      "attachments/2022-07-22_12-13-32_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-05_10-02-53": {
    "date": "2021-11-05_10-02-53",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Vua anem al Casc Antic, concretament a la Porta romana davant de l'Arquebisbat. A l'esquerra encara hi han edificis, que van ser enderrocat per fer la pla\u00e7a de la Catedral. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-05_10-02-53_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-06-23_17-17-47": {
    "date": "2022-06-23_17-17-47",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui no pot ser m\u00e9s foto que aquestes Bona Revetlla, Feli\u00e7 Sant Joan",
    "attachments": [
      "attachments/2022-06-23_17-17-47_0.jpg",
      "attachments/2022-06-23_17-17-47_1.jpg"
    ]
  },
  "2023-05-12_09-49-38": {
    "date": "2023-05-12_09-49-38",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui tres fotos aereas a tocar de la Pla\u00e7a de Espa\u00f1a. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-12_09-49-38_0.jpg",
      "attachments/2023-05-12_09-49-38_1.jpg",
      "attachments/2023-05-12_09-49-38_2.jpg"
    ]
  },
  "2021-09-30_09-46-28": {
    "date": "2021-09-30_09-46-28",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al casc antic on est\u00e0 el CCCB",
    "attachments": [
      "attachments/2021-09-30_09-46-28_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-21_09-51-37": {
    "date": "2021-04-21_09-51-37",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui l'avinguda del Paral\u00b7lel despres de la cobertura del tunel de la linea 3",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-21_09-51-37_0.jpeg"
    ]
  },
  "2021-02-25_09-49-00": {
    "date": "2021-02-25_09-49-00",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui: enderrocament dels edificis, per obrir la av. Catedral. i planell del Casc Antic, del 1893",
    "attachments": [
      "attachments/2021-02-25_09-49-00_0.jpg",
      "attachments/2021-02-25_09-49-00_1.png"
    ]
  },
  "2023-05-22_09-16-25": {
    "date": "2023-05-22_09-16-25",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Parc de la Ciutadella, on estava el Park Saturno",
    "attachments": [
      "attachments/2023-05-22_09-16-25_0.jpg",
      "attachments/2023-05-22_09-16-25_1.jpg",
      "attachments/2023-05-22_09-16-25_2.jpg",
      "attachments/2023-05-22_09-16-25_3.jpg",
      "attachments/2023-05-22_09-16-25_4.jpg",
      "attachments/2023-05-22_09-16-25_5.jpg",
      "attachments/2023-05-22_09-16-25_6.jpg"
    ]
  },
  "2023-06-30_13-36-06": {
    "date": "2023-06-30_13-36-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la Travessera de les Corts amb dos comparatives Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2023-06-30_13-36-06_0.jpg",
      "attachments/2023-06-30_13-36-06_1.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-27_09-54-55": {
    "date": "2021-04-27_09-54-55",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui Mare de d\u00e9u de Montserrat, toca Montserrat",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-27_09-54-55_0.jpg",
      "attachments/2021-04-27_09-54-55_1.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-06_10-27-57": {
    "date": "2022-04-06_10-27-57",
    "subject": "Foto del dia",
    "body": "Avui anem a la part alta de la ciutat",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-06_10-27-57_0.jpg",
      "attachments/2022-04-06_10-27-57_1.jpg",
      "attachments/2022-04-06_10-27-57_2.jpg",
      "attachments/2022-04-06_10-27-57_3.jpg",
      "attachments/2022-04-06_10-27-57_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-11-16_11-20-05": {
    "date": "2021-11-16_11-20-05",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem de ponts",
    "attachments": [
      "attachments/2021-11-16_11-20-05_0.jpg",
      "attachments/2021-11-16_11-20-05_1.jpg",
      "attachments/2021-11-16_11-20-05_2.jpg",
      "attachments/2021-11-16_11-20-05_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-24_10-58-06": {
    "date": "2021-10-24_10-58-06",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui varies vistes a\u00e8ries de la Meridiana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-24_10-58-06_0.jpg",
      "attachments/2021-10-24_10-58-06_1.jpg",
      "attachments/2021-10-24_10-58-06_2.jpg"
    ]
  },
  "2022-04-02_10-38-35": {
    "date": "2022-04-02_10-38-35",
    "subject": "FOTO DEL DIA",
    "body": "Avui tenim un planell de la Barcelona de 1756, amb les muralles i la Ciutadella ja construida. Es un planell amb una definici\u00f3 molt bona",
    "attachments": [
      "attachments/2022-04-02_10-38-35_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-06-24_10-55-49": {
    "date": "2021-06-24_10-55-49",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a la platja de la Barceloneta amb tranvia jardinera (encara que aquesta ja tornava )",
    "attachments": [
      "attachments/2021-06-24_10-55-49_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-13_13-40-50": {
    "date": "2021-03-13_13-40-50",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "avui el club Mar\u00edtim on ara esta el World Trade Center",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-13_13-40-50_0.jpg"
    ]
  },
  "2024-03-11_16-42-55": {
    "date": "2024-03-11_16-42-55",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Masies de Barcelona",
    "attachments": [
      "attachments/2024-03-11_16-42-55_0.jpg",
      "attachments/2024-03-11_16-42-55_1.jpg",
      "attachments/2024-03-11_16-42-55_2.jpg",
      "attachments/2024-03-11_16-42-55_3.jpg",
      "attachments/2024-03-11_16-42-55_4.jpg"
    ]
  },
  "2024-02-14_18-00-13": {
    "date": "2024-02-14_18-00-13",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Poble Nou",
    "attachments": [
      "attachments/2024-02-14_18-00-13_0.jpg",
      "attachments/2024-02-14_18-00-13_1.jpg",
      "attachments/2024-02-14_18-00-13_2.jpg",
      "attachments/2024-02-14_18-00-13_3.jpg"
    ]
  },
  "2021-10-09_13-10-50": {
    "date": "2021-10-09_13-10-50",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a l'estaci\u00f3 de Muntaner dels ferrocarrils de la Generalitat encara al descobert",
    "attachments": [
      "attachments/2021-10-09_13-10-50_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-19_09-34-10": {
    "date": "2021-03-19_09-34-10",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui toca els edificis de la pla\u00e7a Catalunya on est\u00e0 actualment el Corte Ingles. Bon cap de setmana",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-19_09-34-10_0.jpg"
    ]
  },
  "2022-03-01_10-00-14": {
    "date": "2022-03-01_10-00-14",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem a Ciutat Vella, concretament a prop de la Pla\u00e7a Bonsucc\u00e9s. La casa de la Misericordia, estava situada al carrer de les Ramelleres, lloc on hi havia el torn, on deixaven bebes les fam\u00edlies que no podien fer-se c\u00e0rrec. Actualment la fa\u00e7ana est\u00e0 molt reforma-da, per\u00f2 encara conserva la finestra on estava el torn. Avui hi ha una Oficina d'atenci\u00f3 del Ajuntament.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-03-01_10-00-14_0.jpg",
      "attachments/2022-03-01_10-00-14_1.jpg",
      "attachments/2022-03-01_10-00-14_2.jpg",
      "attachments/2022-03-01_10-00-14_3.jpg",
      "attachments/2022-03-01_10-00-14_4.png",
      "attachments/2022-03-01_10-00-14_5.png"
    ]
  },
  "2023-09-27_10-03-34": {
    "date": "2023-09-27_10-03-34",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui comprovarem una part de la quantitat de f\u00e0briques que havia a la ciutat.",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-27_10-03-34_0.jpg",
      "attachments/2023-09-27_10-03-34_1.jpg",
      "attachments/2023-09-27_10-03-34_2.jpg",
      "attachments/2023-09-27_10-03-34_3.jpg",
      "attachments/2023-09-27_10-03-34_4.jpg",
      "attachments/2023-09-27_10-03-34_5.jpg",
      "attachments/2023-09-27_10-03-34_6.jpg",
      "attachments/2023-09-27_10-03-34_7.jpg"
    ]
  },
  "2022-10-17_08-02-16": {
    "date": "2022-10-17_08-02-16",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al mercat.",
    "attachments": [
      "attachments/2022-10-17_08-02-16_0.jpg",
      "attachments/2022-10-17_08-02-16_1.jpg",
      "attachments/2022-10-17_08-02-16_2.jpg",
      "attachments/2022-10-17_08-02-16_3.jpg"
    ]
  },
  "2023-09-14_09-37-17": {
    "date": "2023-09-14_09-37-17",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui anem al Casc Antic",
    "attachments": [
      "attachments/2023-09-14_09-37-17_0.jpg",
      "attachments/2023-09-14_09-37-17_1.jpg",
      "attachments/2023-09-14_09-37-17_2.jpg",
      "attachments/2023-09-14_09-37-17_3.jpg",
      "attachments/2023-09-14_09-37-17_4.jpg"
    ]
  },
  "2021-04-09_09-35-31": {
    "date": "2021-04-09_09-35-31",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui l'avinguda Josep Tarradellas, (abans infanta carlota) amb la pres\u00f3 Model ,",
    "attachments": [
      "attachments/2021-04-09_09-35-31_0.jpg"
    ]
  },
  "2021-03-14_09-54-48": {
    "date": "2021-03-14_09-54-48",
    "subject": "foto del dia",
    "body": "Avui pla\u00e7a catalunya amb carrer Bergara. Actualment es un Zara, abans el Banco de Bilbao",
    "attachments": [
      "attachments/2021-03-14_09-54-48_0.jpg"
    ]
  }
}